{
  " (coming soon)": "(곧 출시 예정)",
  " is locked until required fields are filled.": "는 필수 필드가 채워질 때까지 잠깁니다.",
  " is not available for current collector": "는 현재 수집기에서 사용할 수 없습니다",
  " is not available for current payload type": "현재 페이로드 유형에 사용할 수 없습니다",
  " is only available for empty content": "는 빈 콘텐츠에만 사용할 수 있습니다",
  "_": "_",
  "-": "없음",
  ",": ",",
  ".": ".",
  "(last 180 days)": "(지난 180일)",
  "[${exercise.name}] Lessons learned questionnaire": "[${exercise.name}] 교훈을 얻은 설문지",
  "{executor_name} documentation": "{executor_name} 문서",
  "{executor_name} documentation.": "{executor_name} 문서",
  "&": "&",
  "|": "|",
  "1 month": "1개월",
  "24 hours": "24시간",
  "a": "a",
  "A dashboard ( {existingDashboardName} ) is already set as {defaultTypeName} default": "대시보드 ( {existingDashboardName} )가 이미 {defaultTypeName} 기본값으로 설정되어 있습니다",
  "A document used in a payload can't be deleted.": "페이로드에 사용된 문서는 삭제할 수 없습니다.",
  "A simulation will be launched based on this scenario and will start immediately. Are you sure you want to proceed?": "이 시나리오에 따라 시뮬레이션이 시작되며 즉시 시작됩니다. 계속 진행하시겠습니까?",
  "ABSOLUTE_TIME_WITHOUT_START_DATE": "가져오기에는 하루 중 시간(예: 9:30)으로만 트리거되는 인젝트가 포함되어 있지만 이 시나리오에 대해 지정된 시작 날짜가 없습니다. 이 시나리오에 대한 시작 날짜를 지정하세요.",
  "Accent color": "강조 색상",
  "Accept": "수락",
  "Access": "액세스",
  "Access reports": "보고서 액세스",
  "Access these injects": "다음 인젝트에 액세스",
  "Action type": "작업 유형",
  "Active": "활성",
  "Add": "추가",
  "Add a new vulnerability": "새로운 취약점 추가",
  "Add a result": "결과 추가",
  "Add asset groups": "자산 그룹 추가",
  "Add asset groups in this inject": "이 인젝트에 에셋 그룹 추가",
  "Add assets": "에셋 추가",
  "Add assets in this asset group": "이 에셋 그룹에 에셋 추가",
  "Add assets in this inject": "이 인젝트에 에셋 추가",
  "Add challenge in this inject": "이 인젝트에 챌린지 추가",
  "Add challenges": "챌린지 추가",
  "Add condition": "조건 추가",
  "Add document": "문서 추가",
  "Add documents": "문서 추가",
  "Add documents in this challenge": "이 챌린지에 문서 추가",
  "Add documents in this inject": "이 주입에 문서 추가",
  "Add documents in this media pressure": "이 미디어 압력에 문서 추가",
  "Add documents in this media pressure article": "이 미디어 압력 문서에 문서 추가",
  "Add expectation in this inject": "이 인젝트에 기대치 추가",
  "Add expectations": "기대치 추가",
  "Add filter": "필터 추가",
  "Add media pressure": "미디어 압력 추가",
  "Add media pressure in this inject": "이 인젝트에 미디어 압력 추가",
  "Add players in this team": "이 팀에 선수 추가",
  "Add tags": "태그 추가",
  "Add tags to this scenario": "이 시나리오에 태그 추가",
  "Add tags to this simulation": "이 시뮬레이션에 태그 추가",
  "Add target teams": "대상 팀 추가",
  "Add target teams in this inject": "이 인젝트에 대상 팀 추가",
  "Add target teams in this lessons learned category": "이 교훈 카테고리에 대상 팀 추가",
  "add_attribute": "속성 추가",
  "added an entry on": "에 항목 추가",
  "Admin": "관리자",
  "Administrator": "관리자",
  "Advanced Installation": "고급 설치",
  "Advanced options": "고급 옵션",
  "Advanced search": "고급 검색",
  "agent": "에이전트",
  "agent installation page": "상담원 설치 페이지",
  "Agent Name": "상담원 이름",
  "Agentic AI capabilities": "상담원 AI 기능",
  "AGENTLESS": "에이전트 없음",
  "Agentless": "에이전트리스",
  "Agents": "에이전트",
  "Agents Privileges": "상담원 권한",
  "Aggressive": "공격적",
  "AI in progress": "AI 규칙 생성 중입니다. 시간이 다소 걸릴 수 있습니다. 이 페이지를 떠나지 마세요.",
  "AI Powered": "AI 기반",
  "AI remediation may be outdated: payload updated after remediation": "AI 수정이 오래되었을 수 있습니다:\n 수정 후 페이로드 업데이트",
  "Alerts": "알림",
  "All assets (per group) must validate the expectation": "모든 자산(그룹별)은 기대치를 검증해야 합니다",
  "All categories": "모든 카테고리",
  "All players (per team) must validate the expectation": "모든 플레이어(팀당)는 기대치를 검증해야 합니다",
  "All targets": "모든 대상",
  "All teams": "모든 팀",
  "All teams value": "모든 팀 가치",
  "All time": "모든 시간",
  "All time_progression": "처음부터",
  "ALL_ARCHITECTURES": "모든 아키텍처",
  "All_architectures": "모든 아키텍처",
  "An error occurred during PDF generation.": "PDF를 생성하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An isolated asset is considered as a group of one asset": "격리된 자산은 하나의 자산 그룹으로 간주됩니다",
  "An isolated player is considered as a group of one player": "격리된 플레이어는 한 플레이어의 그룹으로 간주됩니다",
  "An unknown error occurred. Please contact your administrator or the OpenAEV maintainers.": "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 관리자 또는 OpenAEV 유지 관리자에게 문의하세요.",
  "Analysis": "분석",
  "Analyzed": "분석 완료",
  "AND": "AND",
  "and": "및",
  "and in our": "그리고 우리의",
  "And many more features...": "그리고 더 많은 기능...",
  "And/or import documents (.txt .pdf)": "그리고/또는 문서(.txt .pdf) 가져오기",
  "Animation": "애니메이션",
  "Anonymize": "익명화",
  "Anonymize answers": "답변 익명화",
  "Anonymized": "익명화",
  "Answers": "답변",
  "answers": "답변",
  "Answers:": "답변:",
  "API access": "API 액세스",
  "API specifications": "API 사양",
  "Apply": "신청",
  "Apply a lessons learned template": "교훈 템플릿 적용",
  "Apply a template": "템플릿 적용",
  "Architecture": "아키텍처",
  "Arguments": "인수",
  "ARIANE - AI Assistant": "ARIANE - AI 어시스턴트",
  "Ariane AI": "아리안 AI",
  "arm64": "arm64",
  "Arrogant": "오만한",
  "ARTICLE": "자동 - 타겟이 기사를 읽으면 트리거됩니다",
  "Ask AI": "AI에게 질문",
  "Assertive": "단호한",
  "Asset": "유산",
  "asset": "유산",
  "asset group": "자산 그룹",
  "Asset Groups": "에셋 그룹",
  "Asset groups": "에셋 그룹",
  "Asset Id": "에셋 ID",
  "Asset rule": "자산 규칙",
  "asset rule": "자산 규칙",
  "ASSET RULE DETECTED": "자산 규칙이 감지되었습니다",
  "asset_group_description": "설명",
  "asset_group_name": "이름",
  "asset_group_tags": "태그",
  "asset_tags": "태그",
  "AssetGroup": "자산 그룹",
  "AssetGroups": "에셋 그룹",
  "Assets": "자산",
  "Associated file": "관련 파일",
  "At least one asset (per group) must validate the expectation": "그룹당 하나 이상의 에셋이 기대값을 확인해야 합니다",
  "At least one flag is required for a challenge.": "챌린지에는 플래그가 하나 이상 필요합니다.",
  "At least one inject type is required": "하나 이상의 인젝트 유형이 필요합니다",
  "At least one is required ({labels})": "하나 이상 필수({labels})",
  "At least one of these fields is required.": "이 필드 중 하나 이상은 필수입니다.",
  "At least one player (per team) must validate the expectation": "최소 한 명의 플레이어(팀당)가 기대치를 확인해야 합니다",
  "Atomic testing": "원자 테스트",
  "Atomic testing is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "현재 아토믹 테스트를 사용할 수 없거나 액세스할 수 있는 권한이 충분하지 않습니다.",
  "Atomic testings": "원자 테스트",
  "atomic_testing_export_prompt": "이 원자 테스트 내보내기",
  "atomicTestings": "원자 테스트",
  "ATT&CK Matrix": "ATT&CK 매트릭스",
  "Attachment": "첨부 파일",
  "attachment": "문서",
  "Attachments": "첨부 파일",
  "Attack Blocked": "공격 차단됨",
  "Attack command": "공격 명령",
  "Attack Detected": "공격 감지됨",
  "Attack ended": "공격 종료",
  "Attack Executed": "공격 실행됨",
  "Attack Not Detected": "공격 미탐지",
  "Attack Path": "공격 경로",
  "Attack Pattern": "공격 패턴",
  "Attack Patterns": "공격 패턴",
  "Attack patterns": "공격 패턴",
  "Attack started": "공격 시작",
  "Attack Unblocked": "공격 차단 해제됨",
  "attack-scenario": "공격 시나리오",
  "AttackPatterns": "공격 패턴",
  "Attribute mapping configuration": "어트리뷰트 매핑 구성",
  "Author": "창조자",
  "Authoritative": "권위적인",
  "Authorization": "권한 부여",
  "Auto assign": "자동 할당",
  "Auto observer": "자동 옵저버",
  "Auto observer on exercises": "연습에 자동 참관인 지정",
  "Auto observer on scenarios": "시나리오 자동 참관인",
  "Auto planner": "자동 플래너",
  "Auto planner on exercises": "연습에 대한 자동 플래너",
  "Auto planner on scenarios": "시나리오 자동 플래너",
  "Automatic": "자동",
  "Available columns": "사용 가능한 열",
  "Available variables": "사용 가능한 변수",
  "Back": "뒤로",
  "Back to administration": "관리로 돌아가기",
  "Back to login": "로그인으로 돌아가기",
  "Background color": "배경색",
  "backlabel": "백레이블",
  "backuri": "backuri",
  "Bad Gateway": "잘못된 게이트웨이",
  "Bad request": "잘못된 요청",
  "base_agent_side": "에이전트",
  "base_agents_side": "상담원",
  "base_asset_group_side": "자산 그룹",
  "base_asset_groups_side": "자산 그룹",
  "base_asset_side": "자산",
  "base_assets_side": "자산",
  "base_attack_patterns_side": "공격 패턴",
  "base_created_at": "생성된",
  "base_endpoint_side": "엔드포인트",
  "base_entity": "엔티티",
  "base_findings_side": "결과",
  "base_id": "ID",
  "base_inject_contract_side": "컨트랙트 삽입",
  "base_inject_side": "인젝트",
  "base_kill_chain_phases_side": "킬 체인 단계",
  "base_platforms_side_denormalized": "플랫폼",
  "base_representative": "대표성",
  "base_scenario_side": "시나리오",
  "base_security_domains_side": "보안 도메인",
  "base_security_platforms_side": "보안 플랫폼",
  "base_simulation_side": "시뮬레이션",
  "base_tags_side": "태그",
  "base_team_side": "팀",
  "base_teams_side": "팀",
  "base_updated_at": "업데이트",
  "base_user_side": "사용자",
  "Bash": "Bash",
  "Basic Information": "기본 정보",
  "Best regards": "안부 인사",
  "Bitter": "냉소적인",
  "Blocked": "차단됨",
  "Body": "이메일 본문",
  "Breakdown by": "분류 기준",
  "Browse the link": "링크 찾아보기",
  "Built-in": "내장",
  "Builtin variables": "내장 변수",
  "Bulk select lets you add multiple injects. They'll show as \"missing content\" until configured": "일괄 선택을 사용하면 여러 개의 인젝트를 추가할 수 있습니다. 구성할 때까지 '누락된 콘텐츠'로 표시됩니다",
  "By": "기준",
  "By default we accept iso date (YYYY-MM-DD hh:mm:ss[.mmm]TZD), but you can specify your own date format in ISO notation (for instance DD.MM.YYYY hh'h'mm)": "기본적으로 ISO 날짜(YYYY-MM-DDThh:mm:ss[.mmm]TZD)를 사용하지만, 고유한 날짜 형식을 ISO 표기법으로 지정할 수 있습니다(예: DD.MM.YYYY hh'h'mm)",
  "By default, only assets compliant with the injector are displayed": "기본적으로 인젝터와 호환되는 에셋만 표시됩니다",
  "By enabling the OpenAEV Enterprise Edition, you (and your organization) agrees": "OpenAEV 엔터프라이즈 에디션을 활성화하면 사용자(및 조직)는 다음 사항에 동의합니다",
  "By enabling the OpenAEV Enterprise Edition, you (and your organization) agrees to the OpenAEV Enterprise Edition (EE)": "OpenAEV 엔터프라이즈 에디션을 활성화하면, 사용자(및 조직)는 OpenAEV 엔터프라이즈 에디션(EE)에 동의하는 것입니다",
  "By registering this platform into the hub, it will allow you to:": "이 플랫폼을 허브에 등록하면 다음을 수행할 수 있습니다:",
  "By taking an Enterprise Edition license, you will be able to use:": "엔터프라이즈 에디션 라이선스를 받으면 다음을 사용할 수 있습니다:",
  "Campaign": "캠페인",
  "Can not deploy more than one instance": "두 개 이상의 인스턴스를 배포할 수 없습니다",
  "Can't be tested": "테스트할 수 없음",
  "Cancel": "취소",
  "Canceled": "취소됨",
  "capture-the-flag": "깃발 캡처",
  "Catalog": "카탈로그",
  "Categories and questions": "카테고리 및 질문",
  "Category": "카테고리",
  "CHALLENGE": "도전",
  "Challenge validation": "챌린지 유효성 검사",
  "Challenges": "챌린지",
  "challenges": "챌린지",
  "Challenges to publish": "게시할 도전 과제",
  "Change logo": "로고 변경",
  "Change tone": "톤 변경",
  "Change your password": "비밀번호 변경하기",
  "Channel": "채널",
  "Channels": "채널",
  "channels": "채널",
  "Chat": "채팅",
  "Check": "확인",
  "Check command": "확인 명령",
  "checkbox": "체크박스",
  "Children": "어린이",
  "Chinese": "중국어",
  "Choose your platform": "플랫폼 선택",
  "CISA's Known Exploited Vulnerabilities Catalog": "CISA의 알려진 익스플로잇 취약점 카탈로그",
  "Cleanup command": "정리 명령",
  "Cleanup command and executor must be defined together or none at all": "정리 명령과 실행기를 함께 정의하거나 전혀 정의하지 않아야 합니다",
  "Cleanup executor": "정리 실행자",
  "CLEANUP_EXECUTION": "정리 명령",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "Clear filters": "필터 지우기",
  "Clear out": "지우기",
  "Close": "닫기",
  "Close registration process?": "등록 절차를 종료하시겠습니까?",
  "Close unregistration process?": "등록 취소 절차를 닫으시겠습니까?",
  "CMD does not support base64 obfuscation": "CMD는 base64 난독화를 지원하지 않습니다",
  "Collaborative lessons learned": "협업에서 배운 교훈",
  "Collapse": "무너짐",
  "Collected by": "수집한 사람",
  "collectors": "수집자",
  "Collectors": "수집가",
  "Color": "색",
  "Comcheck": "컴체크",
  "Comchecks": "컴체크",
  "Comma": "쉼표",
  "Command": "지령",
  "Command executor": "명령 실행자",
  "Command Line": "명령 줄",
  "Command Lines": "명령 줄",
  "Command Prompt": "명령 프롬프트",
  "Commands": "명령",
  "Comment (optional)": "댓글(선택 사항)",
  "Comments": "댓글",
  "Communication check": "커뮤니케이션 확인",
  "COMMUNITY": "커뮤니티",
  "Community": "커뮤니티",
  "COMPLETE": "마지막 추적",
  "Components": "구성 요소",
  "Components version": "컴포넌트 버전",
  "Condition": "조건",
  "Configuration": "구성",
  "Configure": "구성",
  "Confirm": "확인",
  "Confirmation": "확인",
  "Connectivity lost": "연결이 끊어짐",
  "Connectors": "커넥터",
  "Connectors deployment": "커넥터 배포",
  "Contact us": "문의하기",
  "Contact Us": "문의하기",
  "contain comments": "댓글 포함",
  "Container": "컨테이너",
  "Contains": "포함",
  "contains": "포함",
  "Content": "콘텐츠",
  "Content should not be empty": "콘텐츠가 비어 있으면 안 됩니다",
  "Context": "컨텍스트",
  "Contextual": "컨텍스트",
  "Continue": "계속",
  "Continue registration": "등록 계속하기",
  "Continue unregistration": "등록 취소 계속",
  "Control": "지배",
  "Controls": "컨트롤",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Corporate login": "기업 로그인",
  "Country": "국가",
  "Cover the following TTPs": "다음 TTP를 포함합니다",
  "Create": "만들다",
  "Create a custom dashboard": "사용자 지정 대시보드 만들기",
  "Create a new asset group": "새 자산 그룹 만들기",
  "Create a new atomic test": "새 원자 테스트 만들기",
  "Create a new attack pattern": "새 공격 패턴 생성",
  "Create a new challenge": "새로운 챌린지 생성",
  "Create a new channel": "새 채널 만들기",
  "Create a new connector instance": "새 커넥터 인스턴스 생성",
  "Create a new document": "새 문서 만들기",
  "Create a new endpoint": "새 엔드포인트 만들기",
  "Create a new group": "새 그룹 만들기",
  "Create a new inject": "새 인젝트 만들기",
  "Create a new injector contract": "새 인젝터 컨트랙트 생성",
  "Create a new kill chain phase": "새 킬 체인 단계 생성",
  "Create a new lessons learned category": "새 교훈 카테고리 생성",
  "Create a new lessons learned question": "새 교훈을 얻은 질문 만들기",
  "Create a new lessons learned template": "새 교훈 템플릿 만들기",
  "Create a new media pressure": "새 미디어 압력 만들기",
  "Create a new media pressure article": "새 미디어 압박 문서 만들기",
  "Create a new mitigation": "새 완화 조치 만들기",
  "Create a new objective": "새 목표 만들기",
  "Create a new organization": "새 조직 만들기",
  "Create a new payload": "새 페이로드 만들기",
  "Create a new player": "새 플레이어 만들기",
  "Create a new poll": "새 투표 만들기",
  "Create a new report": "새 보고서 만들기",
  "Create a new role": "새 역할 만들기",
  "Create a new scenario": "새 시나리오 만들기",
  "Create a new security platform": "새 보안 플랫폼 만들기",
  "Create a new simulation": "새 시뮬레이션 만들기",
  "Create a new tag": "새 태그 만들기",
  "Create a new team": "새 팀 만들기",
  "Create a new user": "새 사용자 만들기",
  "Create a new variable": "새 변수 만들기",
  "Create a notification rule": "알림 규칙 만들기",
  "Create a xls mapper": "Xls 매퍼 만들기",
  "Create an article": "문서 만들기",
  "Create an asset rule": "자산 규칙 만들기",
  "Create an image": "이미지 만들기",
  "Create an inject": "인젝트 만들기",
  "Create an organization": "조직 만들기",
  "Create Injects": "인젝트 만들기",
  "Create the injector contract": "인젝터 컨트랙트 생성",
  "Create the payload": "페이로드 생성",
  "create_findings": "찾기 생성",
  "Created": "생성됨",
  "Creation date": "생성 날짜",
  "Creator": "작성자",
  "Credentials": "자격 증명",
  "Crisis Communication": "위기 커뮤니케이션",
  "Crisis intensity (injects by hour)": "위기 강도(시간 단위로 주입)",
  "crisis-communication": "위기 커뮤니케이션",
  "Critical": "비판적인",
  "CrowdStrike Falcon and Tanium Agent": "크라우드스트라이크 팔콘 및 타늄 에이전트",
  "Current instance": "현재 인스턴스",
  "Current password": "현재 비밀번호",
  "Current platform": "현재 플랫폼",
  "Custom dashboard is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "현재 사용자 지정 대시보드를 사용할 수 없거나 액세스할 수 있는 충분한 권한이 없습니다.",
  "Custom dashboards": "사용자 지정 대시보드",
  "Custom range": "사용자 지정 범위",
  "Custom range_progression": "이전 범위",
  "Custom variables": "사용자 지정 변수",
  "custom_dashboard_name": "이름",
  "custom_dashboard_name_attack-path": "공격 경로",
  "custom_dashboard_name_average": "보안 도메인",
  "custom_dashboard_name_donut": "도넛",
  "custom_dashboard_name_horizontal-barchart": "가로 막대",
  "custom_dashboard_name_line": "선",
  "custom_dashboard_name_list": "목록",
  "custom_dashboard_name_number": "번호",
  "custom_dashboard_name_security-coverage": "보안 범위",
  "custom_dashboard_name_vertical-barchart": "세로 막대",
  "custom_dashboard_step_parameters": "매개변수",
  "custom_dashboard_step_series": "치수",
  "custom_dashboard_step_type": "시각화",
  "Customization": "사용자 지정",
  "Customize columns": "열 사용자 지정",
  "CVSS must be at least 0.0": "CVSS는 0.0 이상이어야 합니다",
  "CVSS must be at most 10.0": "CVSS는 최대 10.0이어야 합니다",
  "CVSS score is required": "CVSS 점수가 필요합니다",
  "CVSS Version 3.1": "CVSS 버전 3.1",
  "CWE": "CWE",
  "CWE ID is required": "CWE ID 필수",
  "d": "d",
  "Daily": "매일",
  "Dangerous zone": "위험 구역",
  "Dark": "어두운",
  "Dark theme": "어두운 테마",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Dashboard time range": "대시보드 시간 범위",
  "Dashboards": "대시보드",
  "Data ingestion": "데이터 수집",
  "data will be reset, do you want to restart?": "데이터가 초기화됩니다. 다시 시작하시겠습니까?",
  "data-exfiltration": "데이터 유출",
  "Date": "날짜",
  "Date Added": "추가된 날짜",
  "Date attribute": "날짜 속성",
  "Date should be at least today": "날짜는 최소한 오늘이어야 합니다",
  "DATE_SET_IN_FUTURE": "실행 후 설정된 날짜",
  "DATE_SET_IN_PAST": "과거에 설정된 날짜",
  "Day": "일",
  "Day of week": "요일",
  "Day remaining": "남은 일수",
  "Days": "일",
  "Days remaining": "남은 일수",
  "days_plural": "일수",
  "days_singular": "일",
  "Default": "기본값",
  "Default asset rules": "기본 자산 규칙",
  "Default language": "기본 언어",
  "Default scenario dashboard": "기본 시나리오 대시보드",
  "Default simulation dashboard": "기본 시뮬레이션 대시보드",
  "Default theme": "기본 테마",
  "Default Value": "기본값",
  "Default value": "기본값",
  "Deferred": "연기됨",
  "Define structured outputs by parsing the raw output of your payload.": "페이로드의 원시 출력을 파싱하여 구조화된 출력을 정의합니다.",
  "Definition": "정의",
  "Delete": "삭제",
  "Delete test": "테스트 삭제",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Deploy": "배포",
  "Deploy in one-click threat management resources such as scenarios": "시나리오와 같은 원클릭 위협 관리 리소스 배포",
  "Deployment": "배포",
  "Deployment of this {catalogType} requires the installation of our Integration Manager.": "이 {catalogType}을 배포하려면 통합 관리자를 설치해야 합니다.",
  "DEPRECATED": "사용 중단됨",
  "Deprecated": "더 이상 사용되지 않음",
  "Description": "설명",
  "Details": "세부 정보",
  "Detected": "감지됨",
  "DETECTION": "감지됨",
  "Detection": "탐지",
  "Detection Rule": "탐지 규칙",
  "Detection time": "탐지 시간",
  "Detections": "탐지",
  "Direction": "방향",
  "Disable": "비활성화",
  "Disable attachment": "첨부 파일 사용 안 함",
  "Disable Enterprise Edition": "엔터프라이즈 에디션 사용 안 함",
  "Disabled": "장애가 있는",
  "Discover the Hub": "허브 알아보기",
  "Discover the Hub (external link)": "허브 알아보기(외부 링크)",
  "Display legend": "범례 표시",
  "Display list": "목록 표시",
  "Display name": "표시 이름",
  "Distribution of expectations by inject type": "인젝트 유형별 기대치 분포",
  "Distribution of expectations by team": "팀별 기대치 분포",
  "Distribution of expected total score by inject type": "주입 유형별 예상 총점 분포",
  "Distribution of expected total score by team": "팀별 예상 총점 분포",
  "Distribution of injects by team": "팀별 주입 분포",
  "Distribution of injects by type": "유형별 인젝트 분포",
  "Distribution of mails by inject": "인젝트별 메일 배포",
  "Distribution of mails by player": "플레이어별 메일 배포",
  "Distribution of mails by team": "팀별 메일 배포",
  "Distribution of score by team (in % of expectations)": "팀별 점수 분포(예상 대비 %)",
  "Distribution of total score by inject": "인젝트별 총점 분포",
  "Distribution of total score by inject type": "인젝트 유형별 총점 분포",
  "Distribution of total score by organization": "조직별 총점 분포",
  "Distribution of total score by player": "플레이어별 총점 분포",
  "Distribution of total score by team": "팀별 총점 분포",
  "Distribution view": "분포도 보기",
  "DNS Resolution": "DNS 확인",
  "Dns resolution hostname": "DNS 확인 호스트 이름",
  "DnsResolution": "DNS 확인",
  "Do you want to anonymize lessons learned questionnaire?": "교훈을 얻은 설문지를 익명으로 처리하시겠습니까?",
  "Do you want to browse this external link?": "이 외부 링크를 탐색하시겠습니까?",
  "Do you want to change the status of this simulation?": "이 시뮬레이션의 상태를 변경하시겠습니까?",
  "Do you want to continue and set this new dashboard as {defaultTypeName} default?": "계속 진행하여 이 새 대시보드를 {defaultTypeName} 기본값으로 설정하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the asset group?": "에셋 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the connector:": "커넥터를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the endpoint:": "엔드포인트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the endpoint?": "엔드포인트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the notification rule?": "알림 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the role:": "역할을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the scenario?": "시나리오를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the security platform?": "보안 플랫폼을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete the variable?": "변수를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete these {count} injects?": "이 {count} 인젝트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this asset rule?": "이 에셋 규칙을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this atomic testing:": "이 원자 테스트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this attack pattern?": "이 공격 패턴을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this challenge?": "이 챌린지를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this channel?": "이 채널을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this comcheck?": "이 컴첵을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this custom dashboard?": "이 사용자 지정 대시보드를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this document?": "이 문서를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this expectation result?": "이 예상 결과를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this expectation?": "이 예상 결과를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this group?": "이 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this inject contract?": "이 인젝트 컨트랙트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this inject:": "이 인젝트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this inject?": "이 인젝트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this kill chain phase?": "이 킬 체인 단계를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this lessons learned category?": "이 교훈 카테고리를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this lessons learned question?": "이 교훈을 얻은 질문을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this lessons learned template?": "이 교훈 템플릿을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this log?": "이 로그를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this media pressure article?": "이 미디어 압박 기사를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this media pressure?": "이 미디어 압박을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this mitigation?": "이 완화 조치를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this objective?": "이 목표를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this organization?": "이 조직을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this payload: ": "이 페이로드를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this player?": "이 플레이어를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this poll?": "이 투표를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this report?": "이 보고서를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this representation?": "이 표현을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this scenario:": "이 시나리오를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this simulation:": "이 시뮬레이션을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this simulation?": "이 시뮬레이션을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this tag?": "이 태그를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this team?": "이 팀을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this test?": "이 테스트를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this user?": "이 사용자를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this vulnerability:": "이 취약점을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this widget?": "이 위젯을 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to delete this XLS mapper?": "이 XLS 매퍼를 삭제하시겠습니까?",
  "Do you want to disable this inject:": "이 인젝트를 비활성화하시겠습니까?",
  "Do you want to disable this inject?": "이 인젝트를 비활성화하시겠습니까?",
  "Do you want to disable this team?": "이 팀을 비활성화하시겠습니까?",
  "Do you want to duplicate this atomic testing:": "이 원자 테스트를 복제하시겠습니까?",
  "Do you want to duplicate this inject:": "이 인젝트를 복제하시겠습니까?",
  "Do you want to duplicate this payload?": "이 페이로드를 복제하시겠습니까?",
  "Do you want to duplicate this scenario:": "이 시나리오를 복제하시겠습니까?",
  "Do you want to duplicate this simulation:": "이 시뮬레이션을 복제하시겠습니까?",
  "Do you want to duplicate this XLS mapper :": "이 XLS 매퍼를 복제하시겠습니까?",
  "Do you want to empty lessons learned categories and questions?": "학습한 카테고리와 질문을 비우시겠습니까?",
  "Do you want to enable this inject?": "이 인젝트를 활성화하시겠습니까?",
  "Do you want to enable this team?": "이 팀을 활성화하시겠습니까?",
  "Do you want to launch this atomic testing: {title}?": "이 원자 테스트를 시작하시겠습니까? {title}?",
  "Do you want to mark this inject as done?": "이 인젝트를 완료로 표시하시겠습니까?",
  "Do you want to relaunch this atomic testing: {title}?": "이 원자 테스트를 다시 시작하시겠습니까? {title}?",
  "Do you want to remove the document from the element?": "요소에서 문서를 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove the endpoint from the asset group?": "에셋 그룹에서 엔드포인트를 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove the player from the team?": "팀에서 플레이어를 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove the team from the inject?": "인젝트에서 팀을 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove the team from this context?": "이 컨텍스트에서 팀을 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove the team from this inject?": "이 주입에서 팀을 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove this challenge from the inject?": "이 챌린지를 이 주입에서 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove this media pressure article from the inject?": "이 미디어 압박 기사를 이 주입에서 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to remove this media pressure from the inject?": "인젝트에서 이 미디어 압력 기사를 제거하시겠습니까?",
  "Do you want to replay all these tests?": "이 모든 테스트를 다시 재생하시겠습니까?",
  "Do you want to replay this test?": "이 테스트를 다시 재생하시겠습니까?",
  "Do you want to reset lessons learned answers?": "학습한 답을 초기화하시겠습니까?",
  "Do you want to submit your answers? You will not be able to change them later.": "답을 제출하시겠습니까? 나중에 변경할 수 없습니다.",
  "Do you want to test these {count} injects?": "이 {count} 인젝트를 테스트하시겠습니까?",
  "Do you want to test this inject:": "이 인젝트를 테스트하시겠습니까?",
  "Do you want to test this inject?": "이 인젝트를 테스트하시겠습니까?",
  "Do you want to trigger this inject now?": "지금 이 인젝트를 트리거하시겠습니까?",
  "Do you want to try this inject?": "이 인젝트를 시도하시겠습니까?",
  "Document": "문서",
  "documentation": "문서",
  "documentation icon": "문서 아이콘",
  "documentation.": "문서",
  "Documents": "문서",
  "Does not repeat": "반복하지 않음",
  "Domains": "도메인",
  "domains": "도메인",
  "Done": "완료",
  "Download": "다운로드",
  "Draft": "초안",
  "Dryrun": "사전 실행",
  "Due Date": "마감일",
  "Duplicate": "복제",
  "Duration": "기간",
  "Dynamic assets": "동적 자산",
  "Each team should submit a text response": "각 팀은 문자 응답을 제출해야 합니다",
  "Each team should upload a document": "각 팀은 문서를 업로드해야 합니다",
  "Edit code": "코드 수정",
  "Edition": "에디션",
  "EDR": "EDR",
  "EE": "EE",
  "Elements": "요소",
  "elk": "ElasticSearch",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Email subject": "이메일 제목",
  "Emails and SMS": "이메일 및 SMS",
  "Empty": "비어 있음",
  "Enable": "사용",
  "Enable AI powered platform": "AI 기반 플랫폼 사용",
  "Enable attachment": "첨부 파일 사용",
  "Enable powerful features with OpenAEV Enterprise Edition": "OpenAEV 엔터프라이즈 에디션으로 강력한 기능 사용",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Encrypted": "이 이메일 암호화",
  "End date": "종료 날짜",
  "End date is required": "종료 날짜는 필수입니다",
  "End date need to be strictly after start date": "종료 날짜는 시작 날짜 이후여야 합니다",
  "End of Life": "수명 종료",
  "Endpoint": "엔드포인트",
  "endpoint": "엔드포인트",
  "Endpoint Information": "엔드포인트 정보",
  "Endpoint is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "현재 엔드포인트를 사용할 수 없거나 엔드포인트에 액세스할 수 있는 충분한 권한이 없습니다.",
  "Endpoint Protection": "엔드포인트 보호",
  "endpoint_arch": "아키텍처",
  "endpoint_description": "설명",
  "endpoint_hostname": "호스트 이름",
  "endpoint_ips": "IP 주소",
  "endpoint_is_eol": "수명 종료 상태",
  "endpoint_mac_addresses": "MAC 주소",
  "endpoint_name": "이름",
  "endpoint_platform": "플랫폼",
  "endpoint_seen_ip": "본 IP 주소",
  "endpoint-plural": "엔드포인트",
  "endpoint-protection": "엔드포인트 보호",
  "endpoint-singular": "엔드포인트",
  "Endpoints": "엔드포인트",
  "English": "영어",
  "Enter code": "코드 입력",
  "Enterprise": "Enterprise",
  "Enterprise Edition": "엔터프라이즈 에디션",
  "Enterprise Edition Feature": "엔터프라이즈 에디션 기능",
  "Enterprise Edition feature detected :": "엔터프라이즈 에디션 기능이 감지되었습니다:",
  "Entity type": "엔티티 유형",
  "Equals": "같음",
  "equals": "같음",
  "Error": "오류",
  "Error or prevented": "오류 또는 방지됨",
  "ERRORS DETECTED:": "오류가 감지되었습니다:",
  "Evaluate": "평가 중",
  "every_fem_plural": "모든",
  "every_fem_singular": "모든",
  "every_masc_plural": "모든",
  "every_masc_singular": "모든",
  "Example": "예제",
  "Executable": "실행 파일",
  "Executable file": "실행 파일",
  "Executable files": "실행 파일",
  "Executed in": "실행 위치",
  "EXECUTION": "공격 명령",
  "Execution": "실행",
  "Execution condition:": "실행 조건:",
  "Execution date": "실행 날짜",
  "Execution logs": "실행 로그",
  "Execution status": "실행 상태",
  "Execution successful": "실행 성공",
  "Execution Time": "실행 시간",
  "execution_date": "실행 날짜",
  "Executor": "실행자",
  "Executor Caldera is not responding, your exercises may be impacted.": "실행자 칼데라가 응답하지 않으므로 운동이 영향을 받을 수 있습니다.",
  "executor is an enterprise edition feature. You can start the set up but you will need a license key to execute your injects. We provide a 3 month trial to let you test the platform at full capacity.": "실행기는 엔터프라이즈 에디션 기능입니다. 설정을 시작할 수는 있지만 인젝트를 실행하려면 라이선스 키가 필요합니다. 플랫폼을 최대 용량으로 테스트할 수 있도록 3개월 평가판을 제공합니다.",
  "Executors": "실행기",
  "Exercise": "시뮬레이션",
  "Exercise details": "운동 세부 정보",
  "exercise_kill_chain_phases": "킬 체인 단계",
  "exercise_name": "이름",
  "exercise_scenario": "시나리오",
  "exercise_start_date": "시작 날짜",
  "exercise_status": "상태",
  "exercise_tags": "태그",
  "exercise_updated_at": "업데이트",
  "Expect targets to read the article(s)": "타깃이 기사를 읽을 것으로 예상되는 경우",
  "Expectation": "기대",
  "Expectation_description": "기대 설명",
  "Expectation_name": "기대치 이름",
  "Expectation_score": "기대 점수",
  "EXPECTATION_SCORE_UNDEFINED": "기대 점수 정의되지 않음",
  "expectation-inject": "기대치 주입",
  "expectation-inject-plural": "기대치 주입",
  "expectation-inject-singular": "기대값 주입",
  "Expectations": "기대치",
  "Expectations of ": "기대치",
  "Expected score": "예상 점수",
  "Expected score:": "예상 점수",
  "Experiment valuable threat management resources in the XTM Hub": "XTM Hub에서 귀중한 위협 관리 리소스 실험하기",
  "Expiration date": "만료 날짜",
  "Expiration time": "만료 시간",
  "Expired": "만료됨",
  "Expired after": "만료된 후",
  "EXPIRES in": "에 만료됨",
  "Explain": "설명",
  "Explanation": "설명",
  "Export": "Export",
  "Export injects": "인젝트 내보내기",
  "Export the scenario": "시나리오 내보내기",
  "Export the simulation": "시뮬레이션 내보내기",
  "Export this list": "이 목록 내보내기",
  "Export to CSV": "CSV로 내보내기",
  "Export to image": "이미지로 내보내기",
  "Export to PDF": "PDF로 내보내기",
  "Export to XLS": "XLS로 내보내기",
  "External": "외부",
  "External ID": "외부 ID",
  "External Id": "외부 ID",
  "FAILED": "실패",
  "Failed": "실패",
  "failed": "실패",
  "Failed to copy to clipboard": "클립보드에 복사하지 못했습니다",
  "Failed to delete vulnerability.": "취약점을 삭제하지 못했습니다.",
  "Failed to update vulnerability.": "취약점을 업데이트하지 못했습니다.",
  "Failure": "실패",
  "faq.components.title": "구성 요소",
  "faq.howto.create_scenario.details": "OpenAEV는 도구 상자로, 필요에 따라 시나리오를 생성하고 조정할 수 있습니다. 이를 위해 시나리오 페이지에서 새 시나리오를 만들고 현재 페이로드 라이브러리를 기반으로 기존 인젝트를 추가할 수 있습니다.\n더 많은 사용자 지정이 필요한 경우 페이로드 페이지에서 사용자 지정 페이로드를 생성하여 시나리오에 추가할 수도 있습니다.",
  "faq.howto.create_scenario.summary": "나만의 시나리오를 만들려면 어떻게 하나요?",
  "faq.howto.import_scenario.details": "시나리오 페이지에서 페이지 오른쪽 상단의 가져오기 아이콘을 클릭하여 시나리오를 가져올 수 있습니다. 또한 [XTM Hub 라이브러리](https://hub.filigran.io/cybersecurity-solutions/open-bas-scenarios)에서 직접 시나리오 라이브러리를 클릭 한 번으로 배포할 수도 있습니다",
  "faq.howto.import_scenario.summary": "시나리오를 어떻게 가져오나요?",
  "faq.howto.run_scenario.details": "시나리오에서 '실행'을 클릭하여 시나리오를 직접 실행하거나 시나리오에서 환경을 지속적으로 테스트하기 위해 일회성 실행 또는 반복 실행을 예약할 수 있습니다.\n\n시나리오를 실행할 때마다 진행 상황을 추적하고 시뮬레이션 결과에 액세스할 수 있는 새 **시뮬레이션**이 인스턴스화됩니다.",
  "faq.howto.run_scenario.summary": "시나리오를 실행하는 방법은 무엇인가요?",
  "faq.howto.understand_results.details": "다양한 레벨에서 평가 결과를 확인할 수 있습니다:",
  "faq.howto.understand_results.home_dashboard.details": "**홈 대시보드 및 사용자 지정 대시보드**: 수행된 모든 평가의 데이터를 집계하여 플랫폼에 대한 글로벌 지표를 제공합니다.",
  "faq.howto.understand_results.inject_results.details": "**결과 주입**: 가장 세부적인 수준의 정보로, 이 수준에서는 실행 로그, 대상별 예상 결과, 탐지된 보안 시스템 경고 링크 및 해결 권장 사항을 확인할 수 있습니다.",
  "faq.howto.understand_results.scenario.details": "**시나리오**: 시나리오에서 인스턴스화된 모든 시뮬레이션의 집계된 데이터를 여기에서 찾을 수 있으며, 이를 통해 특정 시나리오에서 보안 상태의 진행 상황 또는 퇴보를 모니터링할 수 있습니다.",
  "faq.howto.understand_results.simulation.details": "**시뮬레이션**: 특정 실행에 대한 보다 세분화된 정보를 확인할 수 있으며 시뮬레이션의 진행 상황을 추적할 수 있습니다.",
  "faq.howto.understand_results.summary": "결과를 어떻게 이해하나요?",
  "faq.question.executor_injectors_collectors.details": "실행자는 작업을 실행하고, 인젝터는 실행할 작업을 정의하며, 수집기는 결과를 수집합니다.",
  "faq.question.executor_injectors_collectors.summary": "실행자, 인젝터, 수집기란 무엇인가요?",
  "faq.question.expectations_expire.details": "수집기가 결과를 보고하지 않으면 기대치가 만료됩니다. 수집기가 배포되었는지 확인하거나 기대값을 수동으로 업데이트하세요.",
  "faq.question.expectations_expire.summary": "탐지/예방 기대가 항상 만료되는 이유는 무엇인가요?",
  "faq.question.get_help.details": "OpenAEV는 오픈 소스 프로젝트이므로 버그를 발견하거나 기능을 요청하려면 [Github 리포지토리](https://github.com/OpenAEV-Platform/openaev/issues)에서 이슈를 열고, 지원이 필요하면 [Slack](https://app.slack.com/client/TJ1PH4GBZ)에서 언제든지 문의하세요.",
  "faq.question.get_help.summary": "어디서 도움을 받을 수 있나요?",
  "faq.question.inject_missing_content.details": "인젝트에 누락된 콘텐츠는 모든 필수 정보가 해결되지 않아 인젝트를 실행할 수 없을 때 발생합니다.\n대부분의 경우 인젝트에 대상(에셋 또는 팀)이 누락되어 있으며, 일부 경우에는 특정 인수가 누락되어 있습니다.\n인젝트를 편집하고 인젝트를 원활하게 실행하는 데 필요한 콘텐츠를 제공하세요.",
  "faq.question.inject_missing_content.summary": "내 인젝트의 상태가 '콘텐츠 누락'인데 무슨 뜻인가요?",
  "faq.question.share_scenarios.details": "플랫폼을 통해 시나리오를 내보내고 가져올 수 있습니다. 또한 [XTM Hub 라이브러리](https://hub.filigran.io/cybersecurity-solutions/open-bas-scenarios)에서 새 시나리오를 가져올 수도 있습니다.",
  "faq.question.share_scenarios.summary": "시나리오를 공유하거나 재사용하려면 어떻게 해야 하나요?",
  "faq.question.simulations_production.details": "시뮬레이션은 실제 공격자의 행동을 모방하며 서비스에 영향을 미칠 수 있습니다. 보안팀의 영향 평가와 승인을 받은 후에만 프로덕션 환경에서 실행하세요. 안전을 위해 항상 실험실 환경에서 시나리오를 먼저 테스트할 수 있습니다.",
  "faq.question.simulations_production.summary": "프로덕션 환경에서 시뮬레이션을 실행할 수 있나요?",
  "faq.results.title": "기대치 및 결과",
  "faq.support.title": "지원",
  "faq.usage.title": "사용법",
  "Field": "필드",
  "File": "파일",
  "File Drop": "파일 드롭",
  "File drop file": "파일 드롭 파일",
  "File to drop": "드롭할 파일",
  "FileDrop": "파일 드롭",
  "Files imported :": "가져온 파일 :",
  "FILIGRAN": "Filigran",
  "Filigran Enterprise agreement": "필리그란 기업 계약",
  "Filigran Experience": "필리그란 경험",
  "Filigran eXtended Threat Management": "필리그란 확장 위협 관리",
  "Filigran support key": "필리그란 지원 키",
  "Filter allowing assets to be added dynamically to this group": "이 그룹에 자산을 동적으로 추가할 수 있는 필터",
  "finding": "찾기",
  "finding_asset_groups": "에셋 그룹",
  "finding_assets": "엔드포인트",
  "finding_created_at": "생성된 위치",
  "finding_inject_id": "주입",
  "finding_name": "이름",
  "finding_scenario": "시나리오",
  "finding_simulation": "시뮬레이션",
  "finding_tags": "태그",
  "finding_type": "유형",
  "finding_value": "값",
  "finding-plural": "결과",
  "finding-singular": "사실 인정",
  "Findings": "결과",
  "Finished": "완성된",
  "First": "첫 번째",
  "Firstname": "이름",
  "Fit view": "맞춤 보기",
  "Fix spelling & grammar": "맞춤법 및 문법 수정",
  "Flag": "플래그",
  "Flag is correct! It has been successfully submitted.": "플래그가 맞습니다! 성공적으로 제출되었습니다.",
  "Flag is not correct! Try again...": "플래그가 올바르지 않습니다! 다시 시도하세요...",
  "Flag type": "플래그 유형",
  "Flags": "플래그",
  "For further details, refer to the": "자세한 내용은",
  "For the moment, the following snippet or script will not add the agent at boot. Please be sure to add it in rc.local or other files to make it persistent. We will release proper packages in the near future.": "현재로서는 다음 스니펫이나 스크립트가 부팅 시 에이전트를 추가하지 않습니다. 지속성을 유지하려면 rc.local 또는 다른 파일에 추가해야 합니다. 조만간 적절한 패키지를 출시할 예정입니다.",
  "Form request data": "양식 요청 데이터",
  "Formal": "공식적인",
  "Fourth": "넷째",
  "French": "프랑스어",
  "Friday": "금요일",
  "From": "에서",
  "Full text indexing": "전체 텍스트 인덱싱",
  "General": "일반",
  "General information": "일반 정보",
  "Generate": "생성",
  "Generate a message": "메시지 생성",
  "Generate an article": "글 생성하기",
  "Generate TTP": "TTP 생성",
  "Generative AI (content generation including emails, media pressure articles, scenarios)": "생성형 AI(이메일, 미디어 압박 기사, 시나리오를 포함한 콘텐츠 생성)",
  "Generative AI is a beta feature as we are currently fine-tuning our models. Consider checking important information.": "제너레이티브 AI는 현재 모델을 미세 조정하는 중이므로 베타 기능입니다. 중요한 정보를 확인하시기 바랍니다.",
  "Generic": "일반",
  "German": "독일어",
  "Get command": "Get 명령",
  "Get OpenCTI now": "지금 OpenCTI 받기",
  "Getting Started": "시작하기",
  "getting_started_description_conclusion_text": "곧 보안 태세를 테스트하기 위해 새로운 시나리오를 만들고 싶을 것입니다. 시나리오를 만들 준비가 되었다면 솔트 타이푼 위협을 시뮬레이션하는 시나리오를 만들어 직접 테스트해 보세요! OpenAEV는 여러분의 도구상자입니다!",
  "getting_started_description_end_text": "시뮬레이션이 끝나면 취약한 엔드포인트, 발견된 자격 증명, 통합 보안 솔루션의 탐지 및 예방 등과 같은 결과를 확인할 수 있습니다!",
  "getting_started_description_first_task_text": "첫 번째 작업은 보안 태세를 검증하고자 하는 위협을 나타내는 공격 시나리오를 가져오는 것입니다. 아래에서 기술 시나리오 또는 테이블탑 시나리오를 활용하여 시작할 수 있습니다.",
  "getting_started_description_scenario_text": "시나리오를 실행해야 합니다. 그러면 시뮬레이션이 인스턴스화되어 에뮬레이트된 이벤트의 진행 상황을 추적할 수 있습니다(인젝트라고 합니다!).",
  "getting_started_description_test_scenarios_text": "에서 더 많은 시나리오를 테스트하세요 !",
  "getting_started_description_text": "이 플랫폼을 사용하면 엔드포인트에서 에뮬레이트할 사용자 지정 공격 시나리오를 완전히 만들 수 있습니다. 자동화된 테이블탑 위기 시뮬레이션을 직접 만들 수도 있습니다! 이러한 잠재력을 완전히 활용하기는 어렵고 어려울 수 있습니다. 이제 바로 사용 가능한 콘텐츠로 플랫폼의 글로벌 워크플로우와 그 가치를 이해해 보세요!",
  "getting_started_faq": "시작하기 FAQ",
  "getting_started_faq_explanation": "다음은 OpenAEV를 시작하는 데 도움이 되는 가장 일반적인 질문입니다.",
  "getting_started_scenarios": "시나리오를 살펴보세요",
  "getting_started_scenarios_explanation": "OAEV를 시작하려면 스타터 팩 시나리오를 선택하고 몇 번의 클릭만으로 실행하세요.",
  "getting_started_welcome": "360도 적대적 노출 검증 플랫폼인 OpenAEV에 오신 것을 환영합니다!",
  "Global": "글로벌",
  "Global evaluation": "글로벌 평가",
  "Global observation": "글로벌 관찰",
  "Global score": "글로벌 점수",
  "global-crisis": "글로벌 위기",
  "Granted": "부여됨",
  "Groups": "그룹",
  "h": "h",
  "Header mode": "헤더 모드",
  "Headers": "헤더",
  "healthcheck.button.AGENT_OR_EXECUTOR.EMPTY": "상담원 설정하기",
  "healthcheck.button.IMAP.SERVICE_UNAVAILABLE": "IMAP 설정",
  "healthcheck.button.INJECT.NOT_READY": "인젝트 구성",
  "healthcheck.button.NMAP.SERVICE_UNAVAILABLE": "인젝터 추가",
  "healthcheck.button.NUCLEI.SERVICE_UNAVAILABLE": "인젝터 추가",
  "healthcheck.button.SECURITY_SYSTEM_COLLECTOR.EMPTY": "수집기 추가",
  "healthcheck.button.SMTP.SERVICE_UNAVAILABLE": "SMTP 설정",
  "healthcheck.button.TEAMS.EMPTY": "팀 추가",
  "healthcheck.description.AGENT_OR_EXECUTOR.EMPTY": "인젝트에 활성 에이전트가 필요하므로 업데이트하세요",
  "healthcheck.description.IMAP.SERVICE_UNAVAILABLE": "iMAP 서비스가 누락되었습니다. 구성 또는 자격 증명을 확인하세요",
  "healthcheck.description.INJECT.NOT_READY": "인젝트가 누락된 콘텐츠 상태입니다. 업데이트하세요",
  "healthcheck.description.NMAP.SERVICE_UNAVAILABLE": "누락된 Nmap 인젝터, 구성을 확인하세요",
  "healthcheck.description.NUCLEI.SERVICE_UNAVAILABLE": "누락된 Nuclei 인젝터, 구성을 확인하십시오",
  "healthcheck.description.SECURITY_SYSTEM_COLLECTOR.EMPTY": "OpenAEV를 통해 발생한 경고를 가져오려면 수집기를 설정하세요",
  "healthcheck.description.SMTP.SERVICE_UNAVAILABLE": "sMTP 서비스가 누락된 경우, 구성 또는 자격 증명을 확인하세요",
  "healthcheck.description.TEAMS.EMPTY": "정의 탭에 팀을 설정하고 올바른 팀을 주입에 연결해야 합니다",
  "healthcheck.type.AGENT_OR_EXECUTOR": "에이전트 또는 실행자",
  "healthcheck.type.IMAP": "IMAP",
  "healthcheck.type.INJECT": "주사하다",
  "healthcheck.type.NMAP": "인젝터",
  "healthcheck.type.NUCLEI": "인젝터",
  "healthcheck.type.SECURITY_SYSTEM_COLLECTOR": "보안 시스템 수집기",
  "healthcheck.type.SMTP": "SMTP",
  "healthcheck.type.TEAMS": "팀",
  "Hello": "안녕하세요",
  "here": "여기",
  "Here, you can download and install simulation agents available in your executors. Depending on the integrations you have enabled, some of them may be unavailable. Each agent can be installed on Windows, Linux and MacOS using x86_64 or arm64 architectures.": "여기에서 실행기에서 사용 가능한 시뮬레이션 에이전트를 다운로드하여 설치할 수 있습니다. 활성화한 통합에 따라 일부 에이전트를 사용할 수 없을 수도 있습니다. 각 에이전트는 x86_64 또는 arm64 아키텍처를 사용하여 Windows, Linux 및 MacOS에 설치할 수 있습니다.",
  "Hide timeline": "타임라인 숨기기",
  "High": "높은",
  "Home": "홈",
  "Home dashboard": "홈 대시보드",
  "Host": "호스트",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "Hourly": "시간당",
  "Hours": "시간",
  "hours": "시간",
  "hours_plural": "hours",
  "hours_singular": "시간",
  "However, your existing data will remain intact and will not be lost.": "그러나 기존 데이터는 그대로 유지되며 손실되지 않습니다.",
  "Human Response": "사람의 응답",
  "HUMAN_RESPONSE": "사람의 응답",
  "I forgot my password": "비밀번호를 잊어버렸습니다",
  "I have read and agree to the": "나는 읽었으며 동의합니다",
  "I have read and comply with the above statement": "위의 내용을 읽었으며 준수합니다",
  "If you remove the default email address, the email reception for this simulation / scenario will be disabled.": "기본 이메일 주소를 제거하면 이 시뮬레이션/시나리오에 대한 이메일 수신이 비활성화됩니다.",
  "IMAP": "IMAP",
  "Import": "수입",
  "Import a custom dashboard": "사용자 지정 대시보드 가져오기",
  "Import a simulation": "시뮬레이션 가져오기",
  "Import endpoints": "엔드포인트 가져오기",
  "Import from Hub": "허브에서 임포트",
  "Import injects": "인젝트 가져오기",
  "Import payloads": "페이로드 가져오기",
  "in the documentation": "문서에서",
  "Inactive": "비활성",
  "Incident Response": "인시던트 대응",
  "incident-response": "인시던트 대응",
  "Increase time interval": "시간 간격 늘리기",
  "Informal": "비공식",
  "Information": "정보",
  "inject": "주사하다",
  "Inject": "주사하다",
  "Inject content": "콘텐츠 삽입",
  "Inject context": "컨텍스트 삽입",
  "Inject data": "데이터 삽입",
  "Inject details": "세부 정보 삽입",
  "Inject documents": "문서 삽입",
  "INJECT EXECUTED": "실행된 문서 주입",
  "Inject Execution details": "실행 세부 정보 주입",
  "Inject Execution Status": "인젝트 실행 상태",
  "Inject expectations": "기대치 주입",
  "Inject importer description": "임포터 설명 삽입",
  "Inject importer name": "임포터 이름 주입",
  "Inject importer rules": "임포터 규칙 삽입",
  "Inject test has been sent, you can view test logs details on {itsDedicatedPage}.": "테스트 삽입이 전송되었습니다. {itsDedicatedPage}에서 테스트 로그 세부 정보를 볼 수 있습니다.",
  "Inject tests": "테스트 주입",
  "Inject title": "제목 주입",
  "Inject type": "주입 유형",
  "Inject type column": "유형 열 삽입",
  "Inject types scores over time": "시간 경과에 따른 유형 점수 주입",
  "inject_asset_groups": "에셋 그룹",
  "inject_assets": "에셋",
  "inject_attack_patterns": "공격 패턴",
  "inject_contract_domains": "도메인",
  "inject_expectation_description": "설명",
  "inject_expectation_expected_score": "예상 점수",
  "inject_expectation_expiration_time": "만료 시간",
  "inject_expectation_group": "그룹인가",
  "inject_expectation_name": "이름",
  "inject_expectation_results": "결과",
  "inject_expectation_score": "점수",
  "inject_expectation_source": "출처",
  "inject_expectation_status": "상태",
  "inject_expectation_type": "예상 유형 주입",
  "inject_export_json_selection": "선택 항목 내보내기(JSON)",
  "inject_export_json_single": "내보내기(JSON)",
  "inject_export_prompt": "이 인젝트 내보내기",
  "inject_import_file_must_be_zip": "파일은 zip 아카이브여야 합니다",
  "inject_import_json_action": "JSON 가져오기",
  "inject_import_xls_action": "XLS 가져오기(매퍼)",
  "inject_injector_contract": "인젝터",
  "inject_kill_chain_phases": "킬 체인 단계",
  "inject_platforms": "플랫폼",
  "inject_status": "상태",
  "inject_tags": "태그",
  "inject_teams": "팀",
  "inject_title": "제목 삽입",
  "inject_type": "유형",
  "inject_updated_at": "업데이트된 날짜",
  "inject-plural": "주입",
  "inject-singular": "주입",
  "InjectExpectation": "기대치 주입",
  "injector_contract_arch": "아키텍처",
  "injector_contract_domains": "도메인",
  "injector_contract_injector": "인젝터",
  "injector_contract_kill_chain_phases": "킬 체인 단계",
  "injector_contract_labels": "레이블",
  "injector_contract_platforms": "플랫폼",
  "InjectorContracts": "인젝터 계약",
  "Injectors": "인젝터",
  "Injects": "주입",
  "injects": "인젝트",
  "Injects (including attached files)": "삽입(첨부 파일 포함)",
  "injects are ready to import": "인젝트 가져오기 준비 완료",
  "Injects distribution": "배포를 인젝트합니다",
  "Injects generation in progress...": "인젝트 생성 진행 중...",
  "Injects Results": "결과를 삽입합니다",
  "Injects results": "결과를 주입합니다",
  "Injects successfully generated.": "성공적으로 생성된 인젝트입니다.",
  "Injects will be paused, do you want to continue?": "인젝트가 일시 중지됩니다. 계속하시겠습니까?",
  "Input (describe what you want)": "입력(원하는 내용 설명)",
  "Install": "설치",
  "Install {platform} agent": "{platform} 에이전트 설치",
  "Install a simulation agent": "시뮬레이션 에이전트 설치",
  "Install Agent as System": "에이전트를 시스템으로 설치",
  "Install Agent as User": "에이전트를 사용자로 설치",
  "Install Browser Agent": "브라우저 에이전트 설치",
  "Install Linux Agent": "Linux 에이전트 설치",
  "Install MacOS Agent": "MacOS 에이전트 설치",
  "Install simulation agents": "시뮬레이션 에이전트 설치",
  "Install the agent as a user or a system service. This installation requires local administrator privileges.": "에이전트를 사용자 또는 시스템 서비스로 설치합니다. 이 설치에는 로컬 관리자 권한이 필요합니다.",
  "Install the agent using your own user account.": "자신의 사용자 계정을 사용하여 에이전트를 설치합니다.",
  "Install Windows Agent": "Windows 에이전트 설치",
  "Installation Instructions": "설치 지침",
  "Installation path": "설치 경로",
  "Installing it as a system grants system-wide privileges.": "시스템으로 설치하면 시스템 전체 권한이 부여됩니다.",
  "Installing the agent is requiring local administrator privileges.": "에이전트를 설치하려면 로컬 관리자 권한이 필요합니다.",
  "Instance name": "인스턴스 이름",
  "Instantiate a simulation": "시뮬레이션 즉시 실행",
  "Integration documentation and code": "통합 문서 및 코드",
  "Integration Manager": "통합 관리자",
  "Integrations": "통합",
  "Interactive view": "인터랙티브 뷰",
  "Internal": "내부",
  "Internal error": "내부 오류",
  "Interval": "간격",
  "Invalid input. Please use only letters or underscores, and ensure the field is not empty.": "잘못된 입력입니다. 문자 또는 밑줄만 사용하고 입력란이 비어 있지 않은지 확인하세요.",
  "Invalid Ip Address": "잘못된 IP 주소",
  "Invalid IP addresses": "잘못된 IP 주소",
  "Invalid MAC address": "잘못된 MAC 주소",
  "Invalid MAC addresses": "잘못된 MAC 주소",
  "Invalid URL": "잘못된 URL",
  "Invalid user or password": "잘못된 사용자 또는 비밀번호",
  "Ip Address": "IP 주소",
  "IP Addresses": "IP 주소",
  "Ip Addresses": "IP 주소",
  "is": "is",
  "is empty": "비어 있습니다",
  "is not empty": "비어 있지 않습니다",
  "ISPM": "ISPM",
  "It can be run as administrator or as a standard user depending on the user rights used in the script parameters.": "스크립트 매개 변수에 사용된 사용자 권한에 따라 관리자 또는 표준 사용자로 실행할 수 있습니다.",
  "It can be run as administrator or as a standard user, depending on the PowerShell elevation.": "PowerShell 권한에 따라 관리자 또는 표준 사용자로 실행할 수 있습니다.",
  "Italian": "이탈리아어",
  "its dedicated page": "전용 페이지",
  "Japanese": "일본어",
  "JAVA Virtual Machine": "자바 가상 머신",
  "Key": "키",
  "Kill chain name": "킬 체인 이름",
  "Kill Chain Phase": "킬 체인 단계",
  "Kill chain phase": "킬 체인 단계",
  "Kill Chain Phases": "킬 체인 단계",
  "Kill chain phases": "킬 체인 단계",
  "KillChainPhases": "킬체인 단계",
  "Korean": "한국어",
  "Label (entities)": "레이블(엔티티)",
  "Language": "언어",
  "Last 24 hours": "지난 24시간",
  "Last 24 hours_progression": "지난 24시간 동안",
  "Last 3 months": "지난 3개월",
  "Last 3 months_progression": "지난 3개월 동안",
  "Last 6 months": "지난 6개월",
  "Last 6 months_progression": "지난 6개월 동안",
  "Last 7 days": "지난 7일간",
  "Last 7 days_progression": "지난 7일 동안",
  "Last execution date": "마지막 실행 날짜",
  "Last month": "지난 달",
  "Last month_progression": "지난 한 달 동안",
  "Last Seen": "마지막으로 본",
  "Last simulations": "마지막 시뮬레이션",
  "Last Start Execution Date": "마지막 시작 실행 날짜",
  "Last successful check": "마지막 검사 성공",
  "Last verified": "마지막 확인",
  "Last year": "작년",
  "Last year_progression": "작년 한 해 동안",
  "Lastname": "성",
  "lateral-movement": "측면 이동",
  "Latest 10 Finished Simulations": "최근 완료된 시뮬레이션 10건",
  "Latest stable build": "최신 안정 빌드",
  "Launch": "시작",
  "Launch import": "가져오기 시작",
  "Launch now": "지금 실행",
  "Launch simulation now": "지금 시뮬레이션 시작",
  "Learn more about parser.": "파서에 대해 자세히 알아보세요.",
  "Learn more information about how to setup simulation agents": "시뮬레이션 에이전트 설정 방법에 대해 자세히 알아보기",
  "learn_more": "자세히 알아보기",
  "Lessons learned": "배운 교훈",
  "Lessons learned details": "교훈 세부 정보",
  "Lessons learned objectives": "교훈을 얻은 목표",
  "Lessons learned statistics": "교훈 통계",
  "Let Ariane our AI assistant analyse a context to generate relevant TTP for your scenario.": "AI 어시스턴트인 Ariane이 컨텍스트를 분석하여 시나리오에 적합한 TTP를 생성하도록 하세요.",
  "License": "라이선스",
  "license terms and conditions of usage": "라이선스 사용 약관",
  "License type": "라이선스 유형",
  "Light": "밝은",
  "Light theme": "조명 테마",
  "Likes": "좋아요",
  "Linux": "Linux",
  "List view": "목록 보기",
  "Live code": "라이브 코드",
  "Loading AI assistant, please wait...": "AI 어시스턴트를 로드하는 중입니다... 잠시만 기다려주세요...",
  "Loading collectors...": "수집기를 로드하는 중...",
  "Loading relations...": "관계 로드 중...",
  "Local IP (first)": "로컬 IP(첫 번째)",
  "Log": "로그",
  "Logical chains": "논리 체인",
  "Login": "로그인",
  "Login messages": "로그인 메시지",
  "Login with github": "깃허브로 로그인",
  "Login with microsoft": "Microsoft로 로그인",
  "logo": "로고만",
  "Logo dark": "로고 어둡게",
  "Logo light": "로고 밝게",
  "Logo URL": "로고 URL",
  "Logo URL (collapsed)": "로고 URL(접힌)",
  "Logo URL (login)": "로고 URL(로그인)",
  "logo-title": "로고 및 제목",
  "Logos": "로고",
  "Logout": "로그아웃",
  "Low": "낮음",
  "m": "m",
  "MAC Addresses": "MAC 주소",
  "MacOS": "MacOS",
  "Mail configuration": "메일 구성",
  "Mail sent to": "메일을 보낸 사람",
  "Mails": "메일",
  "Mails not read": "읽지 않은 메일",
  "Main Focus": "주요 초점",
  "Main focus": "주요 초점",
  "Make it longer": "더 길게 만들기",
  "Make it shorter": "짧게 만들기",
  "Manage": "관리",
  "Manage assets": "자산 관리",
  "Manage content": "콘텐츠 관리",
  "manage custom variables": "사용자 정의 변수 관리",
  "Manage grants": "보조금 관리",
  "Manage players": "플레이어 관리",
  "Manage roles": "역할 관리",
  "Manage the roles of this group": "이 그룹의 역할 관리",
  "Manage the users of this group": "이 그룹의 사용자 관리",
  "Manage users": "사용자 관리",
  "Manage your enterprise edition license": "엔터프라이즈 에디션 라이선스 관리",
  "Manage+Delete": "관리+삭제",
  "managed assets": "관리되는 자산",
  "Mandatory": "필수",
  "MANUAL": "수동",
  "Manual": "수동",
  "Manual expectations": "수동 기대치",
  "Manual launch": "수동 실행",
  "Manual targets (comma-separated)": "수동 대상(쉼표로 구분)",
  "Manual template path (-t)": "수동 템플릿 경로(-t)",
  "Mapper name": "매퍼 이름",
  "Mark": "표시",
  "Mark as done": "완료된 것으로 표시",
  "Matching type in the xls": "Xls에서 일치하는 유형",
  "Max attempts exceeded.": "최대 시도 횟수를 초과했습니다.",
  "Max number of attempts": "최대 시도 횟수",
  "Maximum value is 100": "최대값은 100입니다",
  "Maximum value is 1000": "최대값은 1000입니다",
  "Maybe_partial_prevented": "부분적으로 방지될 수 있음",
  "MAYBE_PARTIAL_PREVENTED": "부분적으로 차단되었을 수 있음",
  "Maybe_prevented": "일부 차단됨",
  "MAYBE_PREVENTED": "아마도 방지됨",
  "Media pressure": "미디어 압력",
  "Media pressure read": "미디어 압력 판독",
  "Media pressure to publish": "게시할 미디어 압력",
  "media-pressure": "미디어 압력",
  "Medias": "미디어",
  "Medium": "중간",
  "Message": "메시지",
  "message": "메시지",
  "Messages": "메시지",
  "Messages footer": "메시지 바닥글",
  "Messages header": "메시지 헤더",
  "Metrics Version 3.1": "메트릭 버전 3.1",
  "microblogging": "마이크로블로그",
  "Minimum value is 1": "최소값은 1입니다",
  "Minutes": "분",
  "Missing content": "누락된 콘텐츠",
  "Missing token": "누락된 토큰",
  "Mitigations": "완화",
  "MITRE ATT&CK Coverage": "MITRE ATT&CK 적용 범위",
  "MITRE ATT&CK Results": "MITRE ATT&CK 결과",
  "Mitre Coverage": "보안 범위",
  "Mitre Filter": "Mitre 필터",
  "MMMM Do, YYYY - h:mmA": "MMMM Do, YYYY - h:mmA",
  "Mode": "모드",
  "Modification date": "수정 날짜",
  "Modified": "수정됨",
  "Modify asset groups": "에셋 그룹 수정",
  "Modify asset groups in this inject": "이 인젝트에서 에셋 그룹 수정",
  "Modify assets": "에셋 수정",
  "Modify assets in this inject": "이 인젝트에서 에셋 수정",
  "Modify target teams": "대상 팀 수정",
  "Modify target teams in this inject": "이 인젝트에서 대상 팀 수정",
  "Modify the scheduling": "스케줄 수정",
  "Modules": "모듈",
  "Monday": "월요일",
  "Monitor key metrics of the platform and health status": "플랫폼의 주요 메트릭 및 상태 모니터링",
  "Month": "월",
  "Monthly": "월별",
  "months_plural": "개월",
  "months_singular": "월",
  "More items are available — please type the mapper name": "더 많은 항목을 사용할 수 있습니다 - 매퍼 이름을 입력하세요",
  "ms": "ms",
  "Must be a valid email": "유효한 이메일이어야 합니다",
  "Must be a valid URI": "유효한 URI여야 합니다",
  "My evaluation": "내 평가",
  "N/A": "N/A",
  "Name": "이름",
  "name": "이름",
  "Navigation color": "탐색 색상",
  "NDR": "NDR",
  "Network Traffic": "네트워크 트래픽",
  "Network traffic ip destination": "네트워크 트래픽 IP 대상",
  "Network traffic ip source": "네트워크 트래픽 IP 소스",
  "Network traffic port destination": "네트워크 트래픽 포트 대상",
  "Network traffic port source": "네트워크 트래픽 포트 소스",
  "Network traffic protocol": "네트워크 트래픽 프로토콜",
  "NetworkTraffic": "네트워크 트래픽",
  "New argument": "새 인수",
  "New control": "새 컨트롤",
  "New CWE": "새 CWE",
  "New password": "새 비밀번호",
  "New prerequisite": "새 전제 조건",
  "New Reference": "새 참조",
  "New representation": "새 표현",
  "New simulation successfully created and started": "새 시뮬레이션이 성공적으로 생성 및 시작되었습니다",
  "newspaper": "신문",
  "Next": "다음",
  "Next inject": "다음 주입",
  "Next injects to send": "다음에 전송할 인젝트",
  "No": "아니요",
  "No agents installed.": "설치된 상담원이 없습니다.",
  "No available options": "사용 가능한 옵션이 없습니다",
  "No category": "카테고리 없음",
  "No challenge are used in the injects of this simulation.": "이 시뮬레이션의 인젝트에는 챌린지가 사용되지 않습니다.",
  "No challenge in this simulation yet.": "이 시뮬레이션에는 아직 챌린지가 없습니다.",
  "No collector configured.": "구성된 수집기가 없습니다.",
  "No columns configured for this list.": "이 목록에 대해 구성된 열이 없습니다.",
  "No comcheck in this simulation.": "이 시뮬레이션에 콤체크가 없습니다.",
  "No custom dashboard selected.": "사용자 지정 대시보드가 선택되지 않았습니다.",
  "No CWEs listed.": "나열된 CWE가 없습니다.",
  "No data available": "사용 가능한 데이터가 없습니다",
  "No data collected on this domain at this time. Run a scenario to start analyzing your position on this domain.": "현재 이 도메인에서 수집된 데이터가 없습니다. 시나리오를 실행하여 이 도메인에 대한 위치 분석을 시작하세요.",
  "No data to display": "표시할 데이터가 없습니다",
  "No data to display or the simulation has not started yet": "표시할 데이터가 없거나 시뮬레이션이 아직 시작되지 않았습니다",
  "No description": "설명 없음",
  "No description available.": "설명이 없습니다.",
  "No detection rule available for this security platform yet.": "아직 이 보안 플랫폼에 사용할 수 있는 탐지 규칙이 없습니다.",
  "No documentation available": "사용 가능한 문서가 없습니다",
  "No expectation for": "기대할 수 없음",
  "No explanation": "설명 없음",
  "No file selected.": "선택한 파일이 없습니다.",
  "No inject in this scenario": "이 시나리오에서는 주입 없음",
  "No injects to send in this platform.": "이 플랫폼에 보낼 인젝트가 없습니다.",
  "No log for the moment.": "현재 로그가 없습니다.",
  "No logs available": "사용 가능한 로그가 없습니다",
  "No media pressure article available in this simulation yet.": "이 시뮬레이션에서 아직 사용할 수 있는 미디어 압력 기사가 없습니다.",
  "No media pressure entry in this channel yet.": "이 채널에 아직 미디어 압력 항목이 없습니다.",
  "No objectives in this ${source.type}.": "이 ${source.type}에 목표가 없습니다.",
  "No organizations in this platform": "이 플랫폼에 조직이 없습니다.",
  "No pending injects in this simulation.": "이 시뮬레이션에 보류 중인 인젝트가 없습니다.",
  "No processed injects in this simulation.": "이 시뮬레이션에 처리된 인젝트가 없습니다.",
  "No references available.": "사용 가능한 참조가 없습니다.",
  "No scheduling": "스케줄링 없음",
  "No simulation in this platform yet": "아직 이 플랫폼에 시뮬레이션이 없습니다",
  "No simulations in this platform.": "이 플랫폼에는 시뮬레이션이 없습니다.",
  "No tag": "태그 없음",
  "No target configured.": "구성된 대상이 없습니다.",
  "No target data available.": "사용할 수 있는 대상 데이터가 없습니다.",
  "No targets available": "사용할 수 있는 타겟이 없습니다",
  "No team": "팀 없음",
  "No teams in this exercise.": "이 연습에는 팀이 없습니다.",
  "No teams.": "팀 없음.",
  "No traces on this target.": "이 대상에 흔적이 없습니다.",
  "No value": "값 없음",
  "NO_POTENTIAL_MATCH_FOUND": "잠재적 일치 항목이 없습니다",
  "NO_TEAM_FOUND": "팀을 찾을 수 없음(상황에 맞는 팀이 생성됨)",
  "None": "없음",
  "Not applicable": "해당 없음",
  "Not contains": "포함되지 않음",
  "not contains": "포함되지 않음",
  "Not Detected": "감지되지 않음",
  "Not empty": "비어 있지 않음",
  "Not equals": "같지 않음",
  "not equals": "같지 않음",
  "Not planned": "계획되지 않음",
  "Not Prevented": "방지되지 않음",
  "Not scheduled": "예약되지 않음",
  "Not starts with": "Not으로 시작",
  "not starts with": "로 시작하지 않음",
  "Not used in the context": "문맥에서 사용되지 않음",
  "Not vulnerable": "취약하지 않음",
  "Not_planned": "계획되지 않음",
  "Notes": "참고",
  "Notification rules": "알림 규칙",
  "Notifications": "알림",
  "Notifier": "알림",
  "Number": "번호",
  "Number of enable user": "활성화 사용자 수",
  "Number of expectations": "기대치 수",
  "Number of injects": "인젝트 수",
  "Number of injects by TTP": "TTP별 인젝트 수",
  "Number of paragraphs": "단락 수",
  "Number of results": "결과 수",
  "Number of simulations": "시뮬레이션 횟수",
  "Number of users": "사용자 수",
  "NVD Published Date": "NVD 게시 날짜",
  "Obfuscator": "난독화기",
  "Obfuscators": "난독화기",
  "Objective achievement evaluation": "목표 달성 평가",
  "Objectives": "목표",
  "of which": "중",
  "on": "에",
  "ON COLUMN": "열에",
  "ON ROW": "행에",
  "One hostname by line": "한 줄에 하나의 호스트 이름",
  "one month": "한 달",
  "Only in this context": "이 문맥에서만",
  "Only injects with manual validation": "수동 유효성 검사가 있는 인젝트만",
  "Only SMS and emails related injects will be tested": "SMS 및 이메일 관련 인젝트만 테스트됩니다",
  "Only weekday": "평일만",
  "OpenAEV": "OpenAEV",
  "OpenAEV EE license terms": "OpenAEV EE 라이선스 조건",
  "OpenAEV EE license terms and conditions of usage": "OpenAEV EE 라이선스 사용 약관",
  "OpenAEV Enterprise Edition (EE) license agreement": "OpenAEV 엔터프라이즈 에디션(EE) 라이선스 계약",
  "OpenAEV Enterprise Edition (EE) provides highly demanding organizations with a version that includes additional and powerful features, which require specific investments in research and development.": "OpenAEV Enterprise Edition(EE)은 연구 및 개발에 대한 특정 투자가 필요한 매우 까다로운 조직에 추가적이고 강력한 기능이 포함된 버전을 제공합니다.",
  "OpenAEV Enterprise Edition requires a license key to be enabled. Filigran provides a free-to-use license for development and research purposes as well as for charity organizations.": "OpenAEV 엔터프라이즈 에디션을 사용하려면 라이선스 키가 필요합니다. 필리그란은 개발 및 연구 목적과 자선 단체를 위해 무료로 사용할 수 있는 라이선스를 제공합니다.",
  "OpenAEV platform": "OpenAEV 플랫폼",
  "openaev_atomic_red_team": "아토믹 레드 팀",
  "openaev_caldera": "칼데라",
  "openaev_email": "이메일",
  "openaev_first_time": "OpenAEV를 처음 사용하시나요? 한번 살펴보세요.",
  "openaev_gnu_social": "GNU 소셜",
  "openaev_http": "HTTP 요청",
  "openaev_implant": "OpenAEV 임플란트",
  "openaev_lade": "에어버스 LADE",
  "openaev_manual": "매뉴얼(알림)",
  "openaev_mastodon": "마스토돈",
  "openaev_ovh_sms": "SMS(OVH)",
  "openaev_twitter": "Twitter",
  "openaev_welcome": "환영",
  "OpenCTI": "OpenCTI",
  "OpenERM": "OpenERM",
  "OpenMTD": "OpenMTD",
  "opensearch": "OpenSearch",
  "Operational": "운영 중",
  "Optional": "선택 사항",
  "Options": "옵션",
  "OR": "OR",
  "Order": "주문",
  "Organization": "조직",
  "Organizations": "조직",
  "Organizations distribution across simulations": "시뮬레이션 전반의 조직 분포",
  "Output": "출력",
  "Output mode": "출력 모드",
  "Output parser": "출력 파서",
  "Output value": "출력 값",
  "Overall objectives score": "전체 목표 점수",
  "Overview": "개요",
  "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "Paper color": "용지 색상",
  "Parameter Name": "매개변수 이름",
  "Parameter Type": "매개변수 유형",
  "Parameters": "파라미터",
  "Parent": "상위",
  "Parent scenario": "부모 시나리오",
  "Parsing": "파싱",
  "Parsing rules": "구문 분석 규칙",
  "Partial": "부분",
  "Password": "비밀번호",
  "Password validation": "비밀번호 유효성 검사",
  "Passwords do no match": "비밀번호가 일치하지 않음",
  "Paste text to analyse for selected TTPs.": "선택한 TTP에 대해 분석할 텍스트를 붙여넣습니다.",
  "Paste your Filigran OpenAEV Enterprise Edition license": "필리그란 OpenAEV 엔터프라이즈 에디션 라이선스 붙여넣기",
  "Pause": "일시 중지",
  "Paused": "일시 중지됨",
  "Payload": "페이로드",
  "Payload changed since rule was edited": "규칙이 편집된 후 페이로드가 변경되었습니다",
  "Payload domains": "도메인",
  "Payload info": "페이로드 정보",
  "payload_attack_patterns": "공격 패턴",
  "payload_description": "설명",
  "payload_domains": "도메인",
  "payload_execution_arch": "아키텍처",
  "payload_name": "이름",
  "payload_platforms": "플랫폼",
  "payload_source": "출처",
  "payload_status": "상태",
  "payload_tags": "태그",
  "payload_updated_at": "업데이트됨",
  "Payloads": "페이로드",
  "payloads": "페이로드",
  "Pending": "대기 중",
  "Pending injects": "보류 중인 인젝트",
  "Pending reading": "보류 중인 읽기",
  "Pending result": "보류 중인 결과",
  "Pending submission": "제출 대기 중",
  "Pending validation": "보류 중인 유효성 검사",
  "People": "사람들",
  "Percent of reached score": "도달 점수 백분율",
  "Performance by security domain": "보안 도메인별 성능",
  "Performance Overview": "성과 개요",
  "Personas": "페르소나",
  "Persons": "인원",
  "PGP public key": "PGP 공개 키",
  "Phase name": "단계 이름",
  "Phase short name": "단계 짧은 이름",
  "Phone number (landline)": "전화번호(유선전화)",
  "Phone number (mobile)": "전화번호(휴대폰)",
  "Phone number must start with + and contain only digits": "전화 번호는 +로 시작하고 숫자만 포함해야 합니다",
  "phone_number_tooltip": "전화번호는 더하기 기호(+)로 시작해야 합니다. 공백이나 하이픈( - ) 또는 괄호를 포함할 수 있습니다.",
  "Pipe": "파이프",
  "Planning": "계획",
  "Platform": "플랫폼",
  "Platform connected": "플랫폼 연결",
  "Platform consent confirm text": "플랫폼 동의 확인 텍스트",
  "Platform consent message": "플랫폼 동의 메시지",
  "Platform creation date": "플랫폼 생성 날짜",
  "Platform identifier": "플랫폼 식별자",
  "Platform login message": "플랫폼 로그인 메시지",
  "Platform name": "플랫폼 이름",
  "Platform under construction, subscribe to update!": "플랫폼 구축 중, 업데이트를 구독하세요!",
  "Platform(s)": "플랫폼(들)",
  "Platforms": "플랫폼",
  "Playbooks and automation": "플레이북 및 자동화",
  "Player": "플레이어",
  "player": "플레이어",
  "Player dashboard!": "플레이어 대시보드!",
  "Player Manual Validation": "플레이어 수동 검증",
  "Player surveys": "플레이어 설문조사",
  "Players": "플레이어",
  "players": "플레이어",
  "Players distribution": "플레이어 분포",
  "Please choose a scenario or simulation, or leave this field blank to include all scenarios and atomic tests": "시나리오 또는 시뮬레이션을 선택하거나 모든 시나리오 및 원자 테스트를 포함하려면 이 필드를 비워 두세요",
  "Please contact OpenAEV platform admin": "OpenAEV 플랫폼 관리자에게 문의하세요",
  "Please contact OpenCTI platform admin": "OpenCTI 플랫폼 관리자에게 문의하세요",
  "Please follow this link to": "이 링크를 따라가세요",
  "Please note that if you change the 'Reply to' address, the email interaction functionality in the platform will be disabled.": "받는 사람 주소를 변경하면 플랫폼의 이메일 상호 작용 기능이 비활성화됩니다.",
  "Please provide one IP address per line.": "한 줄당 하나의 IP 주소를 입력하세요.",
  "Please provide one MAC address per line.": "한 줄당 하나의 MAC 주소를 입력하세요.",
  "Please re-register platform": "플랫폼을 다시 등록하세요",
  "Policies": "정책",
  "Poll replies": "투표 답변",
  "Polls": "투표",
  "Port": "포트",
  "Portscan": "포트 스캔",
  "PostgreSQL": "PostgreSQL",
  "PowerShell": "PowerShell",
  "PREREQUISITE_CHECK": "전제 조건 확인 명령",
  "PREREQUISITE_EXECUTION": "필수 조건 get 명령",
  "Prerequisites": "전제 조건",
  "Prevented": "방지됨",
  "PREVENTION": "예방",
  "Prevention": "예방",
  "Preview": "미리보기",
  "Preview challenges page": "도전 과제 페이지 미리보기",
  "Preview code": "코드 미리보기",
  "Primary color": "기본 색상",
  "Primary color (dark)": "기본 색상(어두운)",
  "Primary color (light)": "원색(밝은)",
  "Priority": "우선순위",
  "Privilege": "권한",
  "Processed injects": "처리된 인젝트",
  "Profile": "프로필",
  "Published": "게시됨",
  "Quarter": "분기",
  "query": "쿼리",
  "Question": "질문",
  "Questionnaire": "질문",
  "Questionnaire mode": "설문 모드",
  "Questions": "질문",
  "Quick Info": "빠른 정보",
  "Quick inject definition": "빠른 주입 정의",
  "RabbitMQ": "RabbitMQ",
  "Raw request data": "원시 요청 데이터",
  "Re-register": "재등록",
  "Reach out to sales": "영업팀에 문의",
  "reach out to the Filigran team": "필리그란 팀에 문의",
  "Read more": "더 읽기",
  "Read only": "읽기 전용",
  "Read/Write": "읽기/쓰기",
  "Recent simulations": "최근 시뮬레이션",
  "Recurrence": "반복",
  "recurrence_at": "at",
  "recurrence_from": "에서",
  "recurrence_Last": "마지막",
  "recurrence_starting_from": "에서 시작",
  "recurrence_The": "그리고",
  "recurrence_to": "에",
  "Reduce time interval": "시간 간격 줄이기",
  "Reduce widget": "위젯 줄이기",
  "References to Advisories, Solutions, and Tools": "자문, 솔루션 및 도구에 대한 참조",
  "Regex": "정규식",
  "Regex group rules": "정규식 그룹 규칙",
  "REGEXP": "정규식",
  "Register in XTM Hub": "XTM 허브에 등록",
  "Registered": "등록됨",
  "Registered by": "등록한 사람",
  "Registering your platform...": "플랫폼 등록 중...",
  "Registration date": "등록 날짜",
  "Registration status": "등록 상태",
  "registration_confirmation_dialog": "등록 절차가 아직 진행 중입니다. 이 대화 상자를 닫으면 등록이 종료됩니다. 정말 종료하시겠습니까?",
  "registration_instruction_paragraph": "등록 절차를 완료할 수 있는 새 탭으로 리디렉션됩니다.\n\n등록 탭에서 모든 필수 구성 단계를 완료하세요.\n프로세스가 성공적으로 완료되면 등록 탭을 닫고 이 페이지로 돌아와 계속 진행하세요.\n\n등록 프로세스 중에는 현재 세션이 활성 상태로 유지됩니다.",
  "Regular expression": "정규식",
  "Related Injects": "관련 인젝트",
  "Relaunch now": "지금 다시 시작",
  "Remediation": "개선",
  "Remediations": "개선 조치",
  "Remediations in Vulnerabilities": "취약점 수정",
  "Remote Asset": "원격 자산",
  "Remove": "제거",
  "Remove Filigran logos": "필리그란 로고 제거",
  "Remove from the asset group": "에셋 그룹에서 제거",
  "Remove from the Asset Rule": "에셋 규칙에서 제거",
  "Remove from the context": "컨텍스트에서 제거",
  "Remove from the element": "요소에서 제거",
  "Remove from the inject": "인젝트에서 제거",
  "Remove from the media pressure": "미디어 압력에서 제거",
  "Remove from the team": "팀에서 제거",
  "RENEW": "갱신",
  "Replace": "교체",
  "Replay all tests": "모든 테스트 재생",
  "Replay test": "테스트 재생",
  "Reply": "답장",
  "Reply to": "다시 재생",
  "Reports": "보고서",
  "Representation for inject type": "주입 유형에 대한 표현",
  "Required": "필수",
  "Required Action": "필수 작업",
  "Reset": "재설정",
  "Reset answers": "답변 초기화",
  "Reset to default values": "기본값으로 재설정",
  "Result": "결과",
  "Results": "결과",
  "Results by target": "대상별 결과",
  "Resume": "이력서",
  "Retry": "다시 시도",
  "Roles": "역할",
  "Rule": "규칙",
  "Rule attribute columns": "규칙 속성 열",
  "Rule attribute name": "규칙 속성 이름",
  "Rule attributes columns": "규칙 속성 열",
  "Rule description": "규칙 설명",
  "Rule title": "규칙 제목",
  "Rules": "규칙",
  "Rules generated by AI": "AI가 생성한 규칙",
  "Rules written by Human": "인간이 작성한 규칙",
  "Run the following bash snippet in a terminal or download the .sh script.": "터미널에서 다음 bash 스니펫을 실행하거나 .sh 스크립트를 다운로드하세요.",
  "Run the following PowerShell snippet in a standard prompt or download the .ps1 script.": "표준 프롬프트에서 다음 PowerShell 스니펫을 실행하거나 .ps1 스크립트를 다운로드하세요.",
  "Running": "진행 중",
  "Russian": "러시아어",
  "s": "s",
  "Sarcastic": "비꼬는",
  "Saturday": "토요일",
  "Save": "저장",
  "scenario": "시나리오",
  "Scenario": "시나리오",
  "Scenario (including attached files)": "시나리오(첨부 파일 포함)",
  "Scenario assistant": "시나리오 어시스턴트",
  "Scenario configuration": "시나리오 구성",
  "Scenario coverage": "시나리오 적용 범위",
  "Scenario is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "현재 시나리오를 사용할 수 없거나 시나리오에 액세스할 수 있는 충분한 권한이 없습니다.",
  "scenario_category": "카테고리",
  "scenario_kill_chain_phases": "킬 체인 단계",
  "scenario_name": "이름",
  "scenario_platforms": "플랫폼",
  "scenario_recurrence": "반복",
  "scenario_severity": "심각도",
  "scenario_tags": "태그",
  "scenario_updated_at": "업데이트된 시간",
  "scenario-plural": "시나리오",
  "scenario-singular": "시나리오",
  "scenarioArticles": "시나리오의 기사",
  "scenarioInjects": "시나리오의 인젝트",
  "Scenarios": "시나리오",
  "scenarios": "시나리오",
  "Scheduled": "예약됨",
  "Scheduled / in use": "예약됨 / 사용 중",
  "Scheduling": "스케줄링",
  "Scheduling_time": "시간",
  "Scope": "범위",
  "Score": "점수",
  "Score details": "점수 세부 정보",
  "Score must be greater than 0": "점수는 0보다 커야 합니다",
  "Score must be less than or equal to 100": "점수는 100보다 작거나 같아야 합니다",
  "Scores": "점수",
  "Search": "검색",
  "Search by target name": "대상 이름으로 검색",
  "Search the platform": "플랫폼 검색",
  "Search these results": "다음 결과 검색",
  "Second": "초",
  "Secondary color": "보조 색상",
  "Secondary color (dark)": "보조 색상(어두운)",
  "Secondary color (light)": "보조 색상(밝은)",
  "Seconds": "초",
  "Security": "보안",
  "Security Domains": "보안 도메인",
  "Security platform": "보안 플랫폼",
  "Security Platforms": "보안 플랫폼",
  "Security platforms": "보안 플랫폼",
  "securityPlatforms": "보안 플랫폼",
  "See Less": "덜 보기",
  "See More": "더 보기",
  "Seen IP": "본 IP",
  "Seen IP address": "본 IP 주소",
  "Select a dashboard": "대시보드 선택",
  "Select a dashboard in settings": "설정에서 대시보드 선택",
  "Select a file": "파일 선택",
  "Select a Tag": "태그 선택",
  "Select all": "모두 선택",
  "Select an image": "이미지 선택",
  "Select an inject in the left panel": "왼쪽 패널에서 인젝트 선택",
  "Select options": "옵션 선택",
  "Select the template": "템플릿 선택",
  "Select the type": "유형 선택",
  "Select TTPs": "TTP 선택",
  "Select your file": "파일 선택",
  "selected": "선택됨",
  "Selected columns": "선택된 열",
  "Selected payload": "선택된 페이로드",
  "SelectField the template": "선택 템플릿 필드",
  "Semicolon": "세미콜론",
  "Send": "보내기",
  "Send a new comcheck": "새 콤체크 보내기",
  "Send a SMS": "SMS 보내기",
  "Send an email": "이메일 보내기",
  "Send email": "이메일 보내기",
  "Send reset code": "재설정 코드 보내기",
  "Send the lessons learned questionnaire": "교훈을 얻은 설문지 보내기",
  "Send the questionnaire": "설문지 보내기",
  "Sender email address": "발신자 이메일 주소",
  "Sending the questionnaire will emit an email to each player with a unique link to access and fill it.": "설문지를 보내면 각 플레이어에게 설문지에 액세스하여 작성할 수 있는 고유 링크가 포함된 이메일이 전송됩니다.",
  "Sent at": "보낸 사람",
  "Sent date": "보낸 날짜",
  "Sent injects over time": "시간 경과에 따라 전송된 인젝트",
  "Sent mails over time": "시간 경과에 따라 보낸 메일",
  "Separator": "구분 기호",
  "Service": "서비스",
  "Service Unavailable": "서비스를 사용할 수 없음",
  "Session": "세션",
  "Set daily recurrence": "일일 반복 설정",
  "Set monthly recurrence": "월별 반복 설정",
  "Set up new default dashboard": "새 기본 대시보드 설정",
  "Set weekly recurrence": "주간 반복 설정",
  "Settings": "설정",
  "SEVERAL_MATCHES": "일치하는 항목이 여러 개 발견됨",
  "Severity": "심각도",
  "Sh": "Sh",
  "Shares": "공유",
  "Should at least select one dimension": "최소한 하나의 차원을 선택해야 합니다",
  "Should be a valid email address": "유효한 이메일 주소여야 합니다",
  "Should be a valid XLS file": "유효한 XLS 파일이어야 합니다",
  "Should have at least one asset or one asset group": "에셋 또는 에셋 그룹이 하나 이상 있어야 합니다",
  "Should not be empty": "비어 있지 않아야 합니다",
  "Should not exceed {max_length} characters": "{max_length} 자를 초과하지 않아야 합니다",
  "Show all assets": "모든 자산 표시",
  "Show covered TTP only": "커버된 TTP만 표시",
  "Show in findings": "결과에 표시",
  "Show Timeline": "타임라인 표시",
  "Show timeline": "타임라인 표시",
  "SIEM": "SIEM",
  "Sign in": "로그인",
  "Simulate Now": "지금 시뮬레이션",
  "simulation": "시뮬레이션",
  "Simulation": "시뮬레이션",
  "Simulation data": "시뮬레이션 데이터",
  "Simulation data statistics": "시뮬레이션 데이터 통계",
  "Simulation definition and scenario": "시뮬레이션 정의 및 시나리오",
  "Simulation definition scores": "시뮬레이션 정의 점수",
  "Simulation definition statistics": "시뮬레이션 정의 통계",
  "Simulation end date": "시뮬레이션 종료 날짜",
  "SIMULATION FOOTER": "시뮬레이션 바닥글",
  "SIMULATION HEADER": "시뮬레이션 헤더",
  "Simulation is currently unavailable or you do not have sufficient permissions to access it.": "현재 시뮬레이션을 사용할 수 없거나 액세스할 수 있는 권한이 충분하지 않습니다.",
  "Simulation logs": "시뮬레이션 로그",
  "Simulation results": "시뮬레이션 결과",
  "Simulation results statistics": "시뮬레이션 결과 통계",
  "simulation-plural": "시뮬레이션",
  "simulation-singular": "시뮬레이션",
  "simulationArticles": "시뮬레이션의 기사",
  "simulationInjects": "시뮬레이션의 인젝트",
  "Simulations": "시뮬레이션",
  "simulations": "시뮬레이션",
  "Skills": "스킬",
  "Skip": "건너뛰기",
  "SMTP": "SMTP",
  "SOAR": "SOAR",
  "Some deployment requires the installation of our": "일부 배포에는",
  "Some deployment requires the installation of our Integration Manager.": "일부 배포에는 통합 관리자를 설치해야 합니다.",
  "some injects will be executed through {executors} agents.": "일부 인젝트는 {executors} 에이전트를 통해 실행됩니다.",
  "Something went wrong. Please refresh the page or try again later.": "문제가 발생했습니다. 페이지를 새로 고치거나 나중에 다시 시도하세요.",
  "Sorry, we have an issue, please retry": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Sort field": "필드 정렬",
  "Source": "출처",
  "Source asset groups": "소스 에셋 그룹",
  "Source assets": "소스 에셋",
  "Space": "공간",
  "Spanish": "스페인어",
  "Stacked": "누적",
  "Standard": "표준",
  "Standard Installation": "표준 설치",
  "Standard Operating Procedures": "표준 운영 절차",
  "standard-operating-procedure": "표준 운영 절차",
  "START": "시작",
  "Start": "시작",
  "Start date": "시작 날짜",
  "Start date (optional)": "시작 날짜(선택 사항)",
  "Start date is required": "시작 날짜는 필수입니다",
  "Start date should be at least today": "시작 날짜는 최소한 오늘이어야 합니다",
  "Start now": "지금 시작",
  "Started": "시작됨",
  "Starting connectors": "커넥터 시작 중",
  "Starts with": "다음으로 시작",
  "starts with": "로 시작",
  "State": "상태",
  "Statistics": "통계",
  "Status": "상태",
  "status": "상태",
  "Stay informed of new resources and key threat events with an exclusive news feed": "독점 뉴스 피드를 통해 새로운 리소스 및 주요 위협 이벤트에 대한 정보를 받아보세요",
  "Stdout": "Stdout",
  "Step 1 - Install the agent": "1단계 - 에이전트 설치",
  "Step 2 - Add antivirus exclusions": "2단계 - 바이러스 백신 제외 추가",
  "Stop": "중지",
  "Stopped": "중지됨",
  "Strategic": "전략적",
  "Strategic Reaction": "전략적 반응",
  "strategic-reaction": "전략적 반응",
  "Subject": "이메일 제목",
  "Submit": "제출",
  "submitted": "제출",
  "Subtitle": "자막",
  "Success": "성공",
  "Success score": "성공 점수",
  "Successful": "성공",
  "successful": "성공",
  "Summarize": "요약",
  "Sunday": "일요일",
  "Supporting adding new contracts": "새 계약 추가 지원",
  "Supporting payloads": "페이로드 지원",
  "Switch to player mode": "플레이어 모드로 전환",
  "Switch to preview mode": "미리보기 모드로 전환",
  "Table of contents": "목차",
  "Tactical": "전술",
  "Tag": "태그",
  "tag_color": "색상",
  "tag_rule_asset_groups": "자산 그룹",
  "tag_rule_tag": "태그",
  "Tags": "태그",
  "Target": "대상",
  "target_asset_groups": "에셋 그룹",
  "target_endpoint": "엔드포인트",
  "target_name": "이름",
  "target_tags": "태그",
  "target_teams": "팀",
  "Targeted assets": "대상 자산",
  "Targeted assets property": "대상 자산 속성",
  "Targeted players": "타깃 플레이어",
  "Targeted property": "타깃 속성",
  "Targeted teams": "대상 팀",
  "Targeting Players only": "플레이어만 타겟팅",
  "Targets": "타겟",
  "Targets response": "타겟 응답",
  "Taxonomies": "분류",
  "Team": "팀",
  "team": "팀",
  "Team Manual Validation": "팀 수동 검증",
  "team_tags": "태그",
  "Teams": "팀",
  "Teams of players": "플레이어 팀",
  "Teams scores over time": "시간별 팀 점수",
  "Teams scores over time (in % of expectations)": "시간 경과에 따른 팀 점수(예상 대비 %)",
  "Technical targets": "기술 목표",
  "techniques": "기술",
  "Telemetry manager": "텔레메트리 관리자",
  "Template": "템플릿",
  "Terminal view": "터미널 보기",
  "Test": "테스트",
  "Test Details": "테스트 세부 정보",
  "Test execution time": "테스트 실행 시간",
  "Test for inject {injectTitle} has been sent": "인젝트 {injectTitle}에 대한 테스트가 전송되었습니다",
  "Test status": "테스트 상태",
  "Test the inject": "인젝트 테스트 중",
  "Test(s) sent": "전송된 테스트",
  "Testing XLS mapper": "XLS 매퍼 테스트 중",
  "Tests": "테스트",
  "Text": "텍스트",
  "text": "텍스트 필드",
  "Text (case-sensitive)": "텍스트(대소문자 구분)",
  "textarea": "텍스트 영역",
  "Thank you!": "감사합니다!",
  "The agent runs in the background as a service and starts automatically when the machine powers on.": "에이전트는 백그라운드에서 서비스로 실행되며 컴퓨터의 전원이 켜지면 자동으로 시작됩니다.",
  "The agent runs in the background as a session and only executes when the user is logged in and active.": "에이전트는 백그라운드에서 세션으로 실행되며 사용자가 로그인하고 활성화되어 있을 때만 실행됩니다.",
  "The agent will never execute directly any payload.": "에이전트는 어떠한 페이로드도 직접 실행하지 않습니다.",
  "The animation team can validate the team reaction": "애니메이션 팀은 팀 반응을 검증할 수 있습니다",
  "The country code and mobile phone number provided is invalid. Please provide a valid number": "입력한 국가 코드와 휴대폰 번호가 유효하지 않습니다. 유효한 번호를 입력하세요",
  "The deployment from this catalog requires an Enterprise Edition license.": "이 카탈로그에서 배포하려면 Enterprise Edition 라이선스가 필요합니다.",
  "The document is used in the following sections:": "이 문서는 다음 섹션에서 사용됩니다:",
  "The element already exists": "요소가 이미 존재합니다",
  "The element has been successfully deleted": "요소가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The element has been successfully updated": "요소가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The element has been updated": "요소가 업데이트되었습니다.",
  "The imported file contains absolute dates (ex. 9h30). A starting date must be provided for the Scenario to be build": "가져온 파일에 절대 날짜가 포함되어 있습니다(예: 9h30). 시나리오를 빌드하려면 시작 날짜를 제공해야 합니다",
  "The imported file contains absolute dates (ex.: 9h30). A starting date must be provided for the Scenario to be build": "가져온 파일에 절대 날짜가 포함되어 있습니다(예: 9h30). 시나리오를 빌드하려면 시작 날짜를 제공해야 합니다",
  "The inject will only be sent to you.": "인젝트는 사용자에게만 전송됩니다.",
  "The new users will automatically be assigned to this group.": "새 사용자는 이 그룹에 자동으로 할당됩니다.",
  "The score set for the team will also be applied to all players in the team": "팀에 설정된 점수는 팀의 모든 플레이어에게도 적용됩니다",
  "The simulation control team": "시뮬레이션 제어 팀",
  "The time and start date do not match, as the time provided is either too close to the current moment or in the past": "제공된 시간이 현재에 너무 가깝거나 과거이므로 시간과 시작 날짜가 일치하지 않습니다",
  "The token is missing in your platform configuration, please ask your Filigran representative to provide you with it or with on-premise deployment instructions. Your can open a support ticket to do so.": "플랫폼 구성에 토큰이 누락된 경우 Filigran 담당자에게 토큰을 제공하거나 온프레미스 배포 지침을 요청하세요. 이를 위해 지원 티켓을 개설할 수 있습니다.",
  "Theme": "테마",
  "There is no evaluation for this objective yet": "아직 이 목표에 대한 평가가 없습니다",
  "There is no information about this vulnerability yet.": "아직 이 취약점에 대한 정보가 없습니다.",
  "There is no information yet on a vulnerability remediation for this vulnerability.": "이 취약점에 대한 취약점 수정에 대한 정보가 아직 없습니다.",
  "There is no report for this simulation yet": "아직 이 시뮬레이션에 대한 보고서가 없습니다",
  "There is nothing to see here...": "여기에 볼 것이 없습니다...",
  "Third": "세 번째",
  "This atomic testing and its previous results will be deleted": "이 원자 테스트와 이전 결과가 삭제됩니다",
  "This expectation is handled automatically by the platform and triggered when target reads the articles": "이 예상은 플랫폼에서 자동으로 처리되며 타겟이 기사를 읽을 때 트리거됩니다",
  "This expectation is handled automatically by the platform and triggered when the target completes the challenges": "이 기대치는 플랫폼에서 자동으로 처리되며 대상이 과제를 완료하면 트리거됩니다",
  "This expression will be used to find a match in the specified column to determine the inject type. Regular Expressions can be used.": "이 표현식은 지정된 열에서 일치하는 항목을 찾아 삽입 유형을 결정하는 데 사용됩니다. 정규식을 사용할 수 있습니다.",
  "This field is mandatory": "이 필드는 필수입니다",
  "This field is required.": "이 필드는 필수 입력입니다.",
  "This file is not in the specified format": "이 파일은 지정된 형식이 아닙니다",
  "This file is too large": "이 파일이 너무 큽니다",
  "This file type is not accepted here.": "이 파일 형식은 허용되지 않습니다.",
  "This group will have observer permission on new atomic testings.": "이 그룹은 새 원자 테스트에 대한 옵저버 권한을 갖습니다.",
  "This group will have observer permission on new payloads.": "이 그룹은 새 페이로드에 대한 옵저버 권한을 갖습니다.",
  "This group will have observer permission on new scenarios.": "이 그룹은 새 시나리오에 대한 옵저버 권한을 갖습니다.",
  "This group will have observer permission on new simulations.": "이 그룹은 새 시뮬레이션에 대한 옵저버 권한을 갖습니다.",
  "This group will have planner permission on new atomic testings.": "이 그룹은 새 원자 테스트에 대한 계획자 권한을 갖습니다.",
  "This group will have planner permission on new payloads.": "이 그룹은 새 페이로드에 대한 계획자 권한을 갖습니다.",
  "This group will have planner permission on new scenarios.": "이 그룹은 새 시나리오에 대한 계획자 권한을 갖습니다.",
  "This group will have planner permission on new simulations.": "이 그룹은 새 시뮬레이션에 대한 계획자 권한을 갖습니다.",
  "This installation requires only local standard privileges.": "이 설치에는 로컬 표준 권한만 필요합니다.",
  "This is a communication check before the beginning of the simulation. Please click on the following link in order to confirm you successfully received this message <a href=${'comcheck.url}'>${comcheck.url}</a>.": "시뮬레이션 시작 전 통신 확인입니다. 이 메시지를 성공적으로 수신했는지 확인하려면 다음 링크를 클릭하세요: <a href='${comcheck.url}'>${comcheck.url}</a>.",
  "This page is coming soon": "이 페이지는 곧 제공될 예정입니다",
  "This page is not found on this OpenAEV application.": "이 페이지가 이 OpenAEV 애플리케이션에서 찾을 수 없습니다.",
  "This report is not available": "이 보고서를 사용할 수 없습니다",
  "This scenario has never run, schedule or run it now!": "이 시나리오는 실행된 적이 없으므로 지금 실행하거나 예약하거나 실행하지 마세요!",
  "This scenario is scheduled to run, results will appear soon.": "이 시나리오가 실행되도록 예약되어 있으며 곧 결과가 표시됩니다.",
  "This simulation is not running yet. Start now!": "이 시뮬레이션은 아직 실행되지 않았습니다. 지금 시작하세요!",
  "Threat intelligence": "위협 인텔리전스",
  "Thursday": "목요일",
  "Time": "시간",
  "Time pattern": "시간 패턴",
  "Time range": "시간 범위",
  "Timeline": "타임라인",
  "Timezone": "시간대",
  "Title": "제목",
  "title": "제목",
  "Title only": "제목만",
  "To": "대상",
  "To fill": "채우려면",
  "To install the agent please follow the ": "에이전트를 설치하려면",
  "To install, copy and paste the following bash snippet into a terminal with root privileges, or download the .sh script and run it as root.": "설치하려면 다음 bash 스니펫을 복사하여 루트 권한이 있는 터미널에 붙여넣거나 .sh 스크립트를 다운로드하여 루트 권한으로 실행하세요.",
  "To install, copy and paste the following PowerShell snippet into an elevated prompt or download the .ps1 script and run it with administrator privileges.": "설치하려면 다음 PowerShell 스니펫을 복사하여 관리자 권한으로 상승된 프롬프트에 붙여넣거나 .ps1 스크립트를 다운로드하여 관리자 권한으로 실행하세요.",
  "To install, copy and paste the following PowerShell snippet into an elevated prompt or download the .ps1 script.": "설치하려면 다음 PowerShell 스니펫을 복사하여 관리자 권한 프롬프트에 붙여넣거나 .ps1 스크립트를 다운로드하세요.",
  "To obtain a license, please {contact}": "라이선스를 받으려면 {contact}",
  "To put arguments in the command line, use #{argument_key}": "명령줄에 인수를 입력하려면 #{argument_key}를 사용하세요",
  "To use AI, please enable it in the configuration of your platform.": "AI를 사용하려면 플랫폼 설정에서 활성화하세요.",
  "toggle": "토글",
  "token": "계정 토큰",
  "Token key": "토큰 키",
  "Tone": "톤",
  "Tools": "도구",
  "Top attack patterns": "주요 공격 패턴",
  "Top simulation categories": "인기 시뮬레이션 카테고리",
  "Total expected score": "총 예상 점수",
  "Total mails": "총 메일 수",
  "Total score": "총 점수",
  "Traces": "추적",
  "Traces :": "추적 :",
  "Tracking Ack Date": "Ack 날짜 추적",
  "Tracking End Date": "추적 종료 날짜",
  "Tracking Sent Date": "추적 전송 날짜",
  "Tracking Total Count": "추적 총 횟수",
  "Tracking Total Error": "추적 총 오류",
  "Tracking Total Execution": "총 실행 추적 중",
  "Tracking Total Success": "총 성공 추적",
  "Trigger": "트리거",
  "Trigger after": "트리거 후",
  "Trigger now": "지금 트리거",
  "Trigger on": "트리거 켜기",
  "Trigger time": "트리거 시간",
  "Trigger_time": "트리거 시간",
  "Try": "시도",
  "Try the inject": "주입 시도",
  "try_scenario": "이 시나리오를 시도해 보세요",
  "TTP Unknown": "TTP 알 수 없음",
  "Tuesday": "화요일",
  "tuple": "키 값 쌍",
  "tv": "TV 채널",
  "Type": "유형",
  "Type Affinity": "유형 선호도",
  "Type of targets": "타겟 유형",
  "TYPE_ARTICLE": "기사",
  "TYPE_CHALLENGE": "도전",
  "TYPE_DETECTION": "탐지",
  "TYPE_HUMAN_RESPONSE": "사람의 반응",
  "TYPE_MANUAL": "수동",
  "TYPE_PREVENTION": "예방",
  "TYPE_VULNERABILITY": "취약점",
  "Unable to load relations.": "관계를 로드할 수 없습니다.",
  "undefined": "정의되지 않음",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Unknown CVE": "알 수 없는 CVE",
  "Unknown Data": "알 수 없는 데이터",
  "Unknown result": "알 수 없는 결과",
  "Unregister from XTM Hub": "XTM 허브에서 등록 취소",
  "Unregistering your platform...": "플랫폼 등록을 취소하는 중...",
  "unregistration_confirmation_dialog": "등록 취소 프로세스가 아직 진행 중입니다. 이 대화 상자를 닫으면 등록 취소가 종료됩니다. 닫으시겠습니까?",
  "unregistration_instruction_paragraph": "등록 취소 프로세스를 완료할 수 있는 새 탭으로 리디렉션됩니다.\n\n등록 취소 탭에서 모든 필수 단계를 완료하세요.\n프로세스가 성공적으로 완료되면 등록 취소 탭을 닫고 이 페이지로 돌아와 계속 진행하세요.\n\n등록 취소 프로세스 중에는 현재 세션이 활성 상태로 유지됩니다.",
  "UNVERIFIED": "확인되지 않음",
  "Unverified": "확인되지 않음",
  "Update": "업데이트",
  "Update a notification rule": "알림 규칙 업데이트",
  "Update an endpoint": "엔드포인트 업데이트",
  "Update connector instance": "커넥터 인스턴스 업데이트",
  "Update inject comment": "인젝트 댓글 업데이트",
  "Update objects": "개체 업데이트",
  "Update password": "비밀번호 업데이트",
  "Update role": "역할 업데이트",
  "Update simulation": "시뮬레이션 업데이트",
  "Update simulation start date and time": "시뮬레이션 시작 날짜 및 시간 업데이트",
  "Update teams": "팀 업데이트",
  "Update the asset group": "에셋 그룹 업데이트",
  "Update the asset rule": "자산 규칙 업데이트",
  "Update the atomic testing": "원자 테스트 업데이트",
  "Update the attack pattern": "공격 패턴 업데이트",
  "Update the challenge": "챌린지 업데이트",
  "Update the channel": "채널 업데이트",
  "Update the custom dashboard": "사용자 지정 대시보드 업데이트",
  "Update the document": "문서 업데이트",
  "Update the endpoint": "엔드포인트 업데이트",
  "Update the expectation": "기대치 업데이트",
  "Update the group": "그룹 업데이트",
  "Update the inject": "인젝트 업데이트",
  "Update the injector contract": "인젝터 컨트랙트 업데이트",
  "Update the kill chain phase": "킬 체인 단계 업데이트",
  "Update the lessons learned category": "교훈 카테고리 업데이트",
  "Update the lessons learned question": "교훈을 얻은 질문 업데이트",
  "Update the lessons learned template": "배운 교훈 템플릿 업데이트",
  "Update the log": "로그 업데이트",
  "Update the media pressure": "미디어 압력 업데이트",
  "Update the media pressure article": "미디어 압력 문서 업데이트",
  "Update the mitigation": "완화 조치 업데이트",
  "Update the objective": "목표 업데이트",
  "Update the organization": "조직 업데이트",
  "Update the payload": "페이로드 업데이트",
  "Update the player": "플레이어 업데이트",
  "Update the poll": "투표 업데이트",
  "Update the report": "보고서 업데이트",
  "Update the scenario": "시나리오 업데이트",
  "Update the security platform": "보안 플랫폼 업데이트",
  "Update the tag": "태그 업데이트",
  "Update the team": "팀 업데이트",
  "Update the user": "사용자 업데이트",
  "Update the user password": "사용자 비밀번호 업데이트",
  "Update the variable": "변수 업데이트",
  "Update the vulnerability": "취약점 업데이트",
  "Update the xls mapper": "Xls 매퍼 업데이트",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Updated at": "업데이트됨",
  "Url": "Url",
  "url-filtering": "URL 필터링",
  "Use Ariane": "아리안 사용",
  "Use Ariane ": "아리안 사용",
  "Use basic authentication": "기본 인증 사용",
  "Use by default": "기본으로 사용",
  "Use by default in home": "홈에서 기본적으로 사용",
  "Use by default in scenario": "시나리오에서 기본적으로 사용",
  "Use by default in simulation": "시뮬레이션에서 기본적으로 사용",
  "Use the scenario assistant": "시나리오 도우미 사용",
  "Used challenges (in injects)": "사용된 챌린지(인젝트에서)",
  "User": "사용자",
  "User input": "사용자 입력",
  "user_email": "이메일",
  "user_firstname": "이름",
  "user_lastname": "성",
  "user_organization": "조직",
  "user_tags": "태그",
  "Username": "사용자명",
  "Users": "사용자",
  "Validate": "유효성 검사",
  "VALIDATED": "검증됨",
  "Validated": "검증됨",
  "Validation Failed": "유효성 검사 실패",
  "Validation mode": "유효성 검사 모드",
  "Validation rule:": "유효성 검사 규칙입니다:",
  "Validation Success": "유효성 검사 성공",
  "Validation type": "유효성 검사 유형",
  "Validations": "유효성 검사",
  "validations needed": "필요한 유효성 검사",
  "VALUE": "텍스트",
  "Value": "값",
  "Value that signifies that all teams are targeted. A regex can be used.": "모든 팀이 대상임을 나타내는 값입니다. 정규식을 사용할 수 있습니다.",
  "VALUE_CASE": "텍스트(대소문자 구분)",
  "Values": "값",
  "Variable values": "변수 값",
  "Variables": "변수",
  "VENDOR CONTACT": "공급업체 연락처",
  "Verification done at": "에서 확인 완료",
  "VERIFIED": "확인 완료",
  "Verified": "인증 완료",
  "Version": "버전",
  "view custom variables": "사용자 지정 변수 보기",
  "Vulnerabilities": "취약점",
  "VULNERABILITY": "취약점",
  "Vulnerability": "취약점",
  "VULNERABILITY ID": "취약점 ID",
  "Vulnerability Name": "취약점 이름",
  "Vulnerability Remediation": "취약점 수정",
  "Vulnerability status": "취약점 상태",
  "vulnerability_external_id": "취약점 ID",
  "vulnerability-exploitation": "취약점 익스플로잇",
  "Vulnerable": "취약점",
  "vulnerable_endpoint_action": "권장 조치",
  "vulnerable_endpoint_agents_active_status": "상태",
  "vulnerable_endpoint_agents_privileges": "상담원 권한",
  "vulnerable_endpoint_architecture": "아키텍처",
  "vulnerable_endpoint_findings_summary": "결과",
  "vulnerable_endpoint_hostname": "호스트 이름",
  "vulnerable_endpoint_id": "ID",
  "vulnerable_endpoint_platform": "플랫폼",
  "vulnerable-endpoint": "취약한 엔드포인트",
  "vulnerable-endpoint-plural": "취약한 엔드포인트",
  "vulnerable-endpoint-singular": "취약한 엔드포인트",
  "Waiting Response": "대기 중인 응답",
  "Warning": "경고",
  "was previously": "({previous_number} 이전)",
  "We detected that your change will trigger an {assetrule}. Would you like to apply the defined asset groups on your current existing injects?": "변경으로 인해 {assetrule}이 트리거되는 것을 감지했습니다. 정의된 에셋 그룹을 현재 기존 인젝트에 적용하시겠습니까?",
  "We would like thank your for your participation in this simulation. You are kindly requested to fill this lessons learned questionnaire: <a href='${lessons_uri}'>${lessons_uri}</a>.": "이 시뮬레이션에 참여해 주셔서 감사합니다. 이 교훈을 얻은 설문지를 작성해 주시기 바랍니다: <a href='${lessons_uri}'>${lessons_uri}</a>.",
  "Weakness Enumeration": "약점 열거",
  "Web Filtering": "웹 필터링",
  "web-filtering": "웹 필터링",
  "Wednesday": "수요일",
  "Week": "주",
  "Week of month": "월의 주",
  "Weekly": "주간",
  "weeks_plural": "주",
  "weeks_singular": "주",
  "What didn't work well": "잘 안된 점",
  "What worked well": "잘된 점",
  "Who is receiving?": "누가 수신하고 있나요?",
  "Who is sending?": "누가 보내는 사람인가요?",
  "will be started, do you want to continue?": "가 시작됩니다. 계속하시겠습니까?",
  "Windows": "Windows",
  "Windows Command Line": "Windows 명령줄",
  "Windows documentation.": "Windows 문서.",
  "Windows Powershell": "Windows 파워셸",
  "With a computer": "컴퓨터로",
  "Write": "쓰기",
  "Write an entry": "항목 쓰기",
  "x86_64": "x86_64",
  "XDR": "XDR",
  "XLS mappers": "XLS 매퍼",
  "XTM Hub": "XTM 허브",
  "XTM Hub Connection Unavailable": "XTM 허브 연결을 사용할 수 없음",
  "XTM Hub is a central forum to access resources, share tradecraft, and optimize the use of Filigran's products, fostering collaboration and empowering the community.": "XTM Hub는 리소스에 액세스하고, 트레이딩 기술을 공유하고, 필리그란의 제품 사용을 최적화하여 협업을 촉진하고 커뮤니티의 역량을 강화하기 위한 중앙 포럼입니다.",
  "XTM Hub Library": "XTM 허브 라이브러리",
  "Year": "년",
  "Yes": "예",
  "Yes, close": "예, 닫기",
  "You are about to disable the \"Enterprise Edition\" mode. Please note that this action will disable access to certain advanced features.": "'엔터프라이즈 에디션' 모드를 비활성화하려고 합니다. 이 작업을 수행하면 특정 고급 기능에 대한 액세스가 비활성화됩니다.",
  "You are about to remove an element that you will not be able to bring back due to access restriction. Are you sure you want to continue?": "액세스 제한으로 인해 다시 가져올 수 없는 요소를 제거하려고 합니다. 계속하시겠습니까?",
  "You can whether directly copy and paste the following bash snippet in a root console or download the .sh script (and execute it as root).": "다음 bash 스니펫을 직접 복사하여 루트 콘솔에 붙여넣거나 .sh 스크립트를 다운로드하여 루트로 실행할 수 있습니다.",
  "You can whether directly copy and paste the following Powershell snippet in an elevated prompt or download the .ps1 script (and execute it as an administrator).": "다음 파워쉘 스니펫을 직접 복사하여 관리자 권한 프롬프트에 붙여넣거나 .ps1 스크립트를 다운로드하여 관리자 권한으로 실행할 수 있습니다.",
  "You dont have the right access. Please contact your administrator.": "올바른 액세스 권한이 없습니다. 관리자에게 문의하세요.",
  "You have canceled the registration process": "등록 프로세스를 취소했습니다",
  "You have canceled the unregistration process": "등록 취소 절차를 취소했습니다",
  "You just need to try ? Get right now {url}.": "시도만 하면 되나요? 지금 바로 받기 {url}>.",
  "You must be logged to access this page": "이 페이지에 액세스하려면 로그인해야 합니다",
  "You must set a simulation": "시뮬레이션을 설정해야 합니다",
  "You probably need a public email in your github account": "Github 계정에 공개 이메일이 필요합니다",
  "You should add \"Log on as a service\" policy if you are installing as a user.": "사용자로 설치하는 경우 '서비스 계정으로 로그온' 정책을 추가해야 합니다.",
  "You will find here the result in JSON format.": "여기에서 JSON 형식의 결과를 확인할 수 있습니다.",
  "You will find here the result log in JSON format.": "여기에서 결과 로그를 JSON 형식으로 확인할 수 있습니다.",
  "You will need to add proper antivirus exclusions for this agent (to ensure Caldera injects execution to work properly). It may not be necessary in the future but this is generally a good practice to ensure the agent will be always available.": "이 에이전트에 대해 적절한 바이러스 백신 제외를 추가해야 합니다(Caldera 인젝션이 제대로 작동하도록 보장하기 위해). 향후에는 필요하지 않을 수도 있지만 일반적으로 에이전트를 항상 사용할 수 있도록 하기 위해 이렇게 하는 것이 좋습니다.",
  "You will need to add proper antivirus exclusions for this agent (to ensure injects execution to work properly). It may not be necessary in the future but this is generally a good practice to ensure the agent will be always available.": "이 에이전트에 대해 적절한 바이러스 백신 제외를 추가해야 합니다(인젝트 실행이 제대로 작동하도록 보장하기 위해). 향후에는 필요하지 않을 수도 있지만 일반적으로 에이전트를 항상 사용할 수 있도록 하기 위해 이렇게 하는 것이 좋습니다.",
  "You will not be able to change this setting later.": "이 설정은 나중에 변경할 수 없습니다.",
  "Your {restricted_field} library access is restricted. Please contact your administrator to upgrade.": "{restricted_field} 라이브러리 액세스가 제한되었습니다. 업그레이드하려면 관리자에게 문의하세요.",
  "Your communication check is": "귀하의 커뮤니케이션 확인은",
  "Your Enterprise Edition license is expired. Please contact your Filigran representative.": "엔터프라이즈 에디션 라이선스가 만료되었습니다. 필리그란 담당자에게 문의하세요.",
  "Your Enterprise Edition license will expire in less than 3 months.": "엔터프라이즈 에디션 라이선스가 3개월 이내에 만료됩니다.",
  "Your file should be a XLS": "파일이 XLS 파일이어야 합니다",
  "Your message": "귀하의 메시지",
  "Your OpenAEV Enterprise Edition free trial is active: ": "OpenAEV 엔터프라이즈 에디션 무료 평가판이 활성화되었습니다:",
  "Your OpenAEV platform is successfully registered": "OpenAEV 플랫폼이 성공적으로 등록되었습니다",
  "Your OpenAEV platform is successfully unregistered": "OpenAEV 플랫폼이 성공적으로 등록 해제되었습니다",
  "Your OpenCTI Enterprise Edition free trial is active: ": "OpenCTI 엔터프라이즈 에디션 무료 평가판이 활성화되었습니다:",
  "Your overall evaluation about this question.": "이 질문에 대한 전반적인 평가입니다.",
  "your trial license online": "온라인 평가판 라이선스",
  "YYYY": "YYYY"
}